<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<entries>

<text>退休獵人酋拉的服裝。這頂破舊的狼皮帽飾他的招牌標誌。 酋拉因他與工場異端份子火藥桶幫的聯繫而聞名。大家都說他善良的不得了，又笨得離譜。酋拉對舊雅南的情況感到挫敗，因此放棄了獵人身分。</text>
<text>獵人服裝必備項目，由工場製作。 當年舊雅南城因怪獸之禍，最後只好全城放火徹底清除禍害，本產品應運而生。 本產品高度防火。使用者穿著這種衣服獵殺未被大火吞噬也沒被燒焦血的瘴氣毒死的禍害病患。</text>
<text>獵人服裝必備項目，由工場製作。 當年舊雅南城因怪獸之禍，最後只好全城放火徹底清除禍害，本產品應運而生。 本產品高度防火。使用者穿著這種衣服獵殺未被大火吞噬也沒被燒焦血的瘴氣毒死的禍害病患。</text>
<text>獵人服裝必備項目，由工場製作。 當年舊雅南城因怪獸之禍，最後只好全城放火徹底清除禍害，本產品應運而生。 本產品高度防火。使用者穿著這種衣服獵殺未被大火吞噬也沒被燒焦血的瘴氣毒死的禍害病患。</text>
<text>未見之村裡獵人戴的鐵頭盔。 亞哈古爾的獵人全都追隨著建立該村莊的曼希斯學派。這些只有名義上是獵人的綁匪們，習慣將黑兜帽壓低以遮掩雙眼。 這是用金屬做的。這在獵人裝束中很少見。防禦力很高，但僅能防禦物理攻擊。</text>
<text>未見之村裡獵人穿的厚黑上衣。 亞哈古爾的獵人全都追隨著建立該村莊的曼希斯學派。這些只有名義上是獵人的綁匪們，穿著這種服裝與夜色融為一體。 服裝設計主要是用來防禦物理攻擊，衣服上的粗繩是用來保護穿著的人，也能綑綁敵人。</text>
<text>未見之村裡獵人戴的厚黑手套。 亞哈古爾的獵人全都追隨著建立該村莊的曼希斯學派。這些只有名義上是獵人的綁匪們，穿著這種服裝與夜色融為一體。 服裝設計主要是用來防禦物理攻擊。</text>
<text>未見之村裡獵人戴的厚黑長褲。 亞哈古爾的獵人全都追隨著建立該村莊的曼希斯學派。這些只有名義上是獵人的綁匪們，穿著這種服裝與夜色融為一體。 服裝設計主要是用來防禦物理攻擊。</text>
<text>禁忌森林墓地守護者朵瑞斯的面具。他的蒼白表情就像是古迷宮的守護者。 威廉在拜爾金沃斯有兩個忠實的僕人。他們被派往迷宮時，遇見了異域真實，然後便發瘋了。其中一位成為了密語守門人，而朵瑞斯則成為森林的墓地守護者。就算發了瘋，這兩人的忠心仍然毫無改變。</text>
<text>禁忌森林墓地守護者朵瑞斯的長袍。長袍的背後掛滿了無數血跡斑斑的儀式工具。 威廉在拜爾金沃斯有兩個忠實的僕人。他們被派往迷宮時，遇見了異域真實，然後便發瘋了。其中一位成為了密語守門人，而朵瑞斯則成為森林的墓地守護者。就算發了瘋，這兩人的忠心仍然毫無改變。</text>
<text>禁忌森林墓地守護者朵瑞斯的護腕。沾滿了凌亂儀式上的血。 威廉在拜爾金沃斯有兩個忠實的僕人。他們被派往迷宮時，遇見了異域真實，然後便發瘋了。其中一位成為了密語守門人，而朵瑞斯則成為森林的墓地守護者。就算發了瘋，這兩人的忠心仍然毫無改變。</text>
<text>禁忌森林墓地守護者朵瑞斯的護腿。沾滿了凌亂儀式上的血。 威廉在拜爾金沃斯有兩個忠實的僕人。他們被派往迷宮時，遇見了異域真實，然後便發瘋了。其中一位成為了密語守門人，而朵瑞斯則成為森林的墓地守護者。就算發了瘋，這兩人的忠心仍然毫無改變。</text>
<text>最年長的看守者所戴的面具，由骨灰製成。 照護沉睡古神祇的看守者永生不死。火焰儀式焚化了他們的肉身與靈魂，如今他們以灰白的形體永久存在。長而尖的帽子是老看守者的標誌，被公認為是他們參與了某項罪惡的證據。</text>
<text>最年長的看守者所穿著的盔甲，由骨灰製成。 照護沉睡古神祇的看守者永生不死。火焰儀式焚化了他們的肉身與靈魂，如今他們以灰白的形體永久存在。現在他們的脆弱盔甲已泛白且殘破不堪，似乎可窺視其背後的失落秘法。</text>
<text>最年長的看守者所穿著的鐵手套，由骨灰製成。 照護沉睡古神祇的看守者永生不死。火焰儀式焚化了他們的肉身與靈魂，如今他們以灰白的形體永久存在。現在他們的脆弱盔甲已泛白且殘破不堪，似乎可窺視其背後的失落秘法。</text>
<text>最年長的看守者所穿著的護腿，由骨灰製成。 照護沉睡古神祇的看守者永生不死。火焰儀式焚化了他們的肉身與靈魂，如今他們以灰白的形體永久存在。現在他們的脆弱盔甲已泛白且殘破不堪，似乎可窺視其背後的失落秘法。</text>
<text>老獵人亨利克的獵人帽。 沉默的老獵人亨利克曾經是蓋斯柯恩神父的搭檔，兩人合作所向披靡、英勇無比，因此亨利克活得很久。 亨利克的獨特黃色服裝可抗雷擊，並對繼承獵殺責任的獵人有極大幫助。</text>
<text>老獵人亨利克的獵人服裝。 沉默的老獵人亨利克曾經是蓋斯柯恩神父的搭檔，兩人合作所向披靡、英勇無比，因此亨利克活得很久。 亨利克的獨特黃色服裝可抗雷擊，並對繼承獵殺責任的獵人有極大幫助。</text>
<text>老獵人亨利克的獵人服裝。 沉默的老獵人亨利克曾經是蓋斯柯恩神父的搭檔，兩人合作所向披靡、英勇無比，因此亨利克活得很久。 亨利克的獨特黃色服裝可抗雷擊，並對繼承獵殺責任的獵人有極大幫助。</text>
<text>老獵人亨利克的獵人褲子。 沉默的老獵人亨利克曾經是蓋斯柯恩神父的搭檔，兩人合作所向披靡、英勇無比，因此亨利克活得很久。 亨利克的獨特黃色服裝可抗雷擊，並對繼承獵殺責任的獵人有極大幫助。</text>
<text>治癒教會的第一位獵人路德維希，曾經一度招募雅南人來當獵人。 這套獵人服是給新手穿的，可以有效抵擋直接攻擊。但防禦能力不足以讓平常人完全不被怪獸攻擊所傷。</text>
<text>治癒教會的第一位獵人路德維希，曾經一度招募雅南人來當獵人。 這套獵人服是給新手穿的，可以有效抵擋直接攻擊。但防禦能力不足以讓平常人完全不被怪獸攻擊所傷。</text>
<text>治癒教會的第一位獵人路德維希，曾經一度招募雅南人來當獵人。 這套獵人服是給新手穿的，可以有效抵擋直接攻擊。但防禦能力不足以讓平常人完全不被怪獸攻擊所傷。</text>
<text>治癒教會的第一位獵人路德維希，曾經一度招募雅南人來當獵人。 這套獵人服是給新手穿的，可以有效抵擋直接攻擊。但防禦能力不足以讓平常人完全不被怪獸攻擊所傷。</text>
<text>獵人服的標準配備之一，由工場製作。 這件做工良好的獵人服穩定提供防禦機能，以保護任何可能遭雅南的怪獸攻擊的人。 使用者可以趁著夜色跟蹤怪獸而不會被發現。</text>
<text>獵人服的標準配備之一，由工場製作。 附有一件短披風，可用來擦拭血污。這件做工良好的獵人服能穩定提供防禦機能，以保護任何可能遭雅南的怪獸攻擊的人。 使用者可以趁著夜色跟蹤怪獸而不會被發現。</text>
<text>獵人服的標準配備之一，由工場製作。 這件做工良好的獵人服穩定提供防禦機能，以保護任何可能遭雅南的怪獸攻擊的人。 使用者可以趁著夜色跟蹤怪獸而不會被發現。</text>
<text>獵人服的標準配備之一，由工場製作。 這件做工良好的獵人服穩定提供防禦機能，以保護任何可能遭雅南的怪獸攻擊的人。 使用者可以趁著夜色跟蹤怪獸而不會被發現。</text>
<text>該隱赫斯特的騎士視此飾物為珍寶。其外型如紮成馬尾的一縷銀髮。 該隱赫斯特一族的特色就是既懷舊又誇大。他們甚至對所留下的血跡斑斑怪獸屍體都引以為傲，深信它們是腐敗藝術品的最佳範例。</text>
<text>該隱赫斯特騎士的服裝。豪華的衣飾上有細緻繁複的金工。 該隱赫斯特一族的特色就是既懷舊又誇大。他們甚至對所留下的血跡斑斑怪獸屍體都引以為傲，深信這些是腐敗藝術品的最佳範例。</text>
<text>該隱赫斯特騎士的手套。以紅色布料加上金工而成的豪華手套。 該隱赫斯特一族的特色就是既懷舊又誇大。他們甚至對所留下的血跡斑斑怪獸屍體都引以為傲，深信這些是腐敗藝術品的最佳範例。</text>
<text>該隱赫斯特騎士的褲子。是用最上等皮革製的豪華褲裝。 該隱赫斯特一族的特色就是既懷舊又誇大。他們甚至對所留下的血跡斑斑怪獸屍體都引以為傲，深信這些是腐敗藝術品的最佳範例。</text>
<text>保護該隱赫斯特城堡的污穢之血族女王安娜莉絲的皇家護衛隊所穿戴之銀鐵頭盔。 傳說這薄如紙的銀盔甲可以抵禦邪惡血族，同時讓護衛隊可以替他們敬愛的女王捕捉獵物，以期有一天女王可以產下血之子。</text>
<text>保護該隱赫斯特城堡的污穢之血族女王安娜莉絲的皇家護衛隊所穿戴之銀鐵護甲。 傳說這薄如紙的銀盔甲可以抵禦邪惡血族，同時讓護衛隊可以替他們敬愛的女王捕捉獵物，以期有一天女王可以產下血之子。</text>
<text>保護該隱赫斯特城堡的污穢之血族女王安娜莉絲的皇家護衛隊所穿戴之銀鐵鐵手套。 傳說這薄如紙的銀盔甲可以抵禦邪惡血族，同時讓護衛隊可以替他們敬愛的女王捕捉獵物，以期有一天女王可以產下血之子。</text>
<text>保護該隱赫斯特城堡的污穢之血族女王安娜莉絲的皇家護衛隊所穿戴之銀鐵護腿。 傳說這薄如紙的銀盔甲可以抵禦邪惡血族，同時讓護衛隊可以替他們敬愛的女王捕捉獵物，以期有一天女王可以產下血之子。</text>
<text>治癒教會獵人的服裝。 大部分治癒教會獵人都是初級醫生，他們知道早期防治禍害的重要性，並透過除掉病患，尤其是還沒發病的潛在病患來達成這目的。他們的黑色服裝已與恐懼及雅南城那股怪異的瘋狂畫上等號。</text>
<text>治癒教會獵人的服裝，背上有上下顛倒的治癒教會標誌聖衣圖樣。 大部分治癒教會獵人都是初級醫生，他們知道早期防治禍害的重要性，並透過除掉病患，尤其是還沒發病的潛在病患來達成這目的。他們的黑色服裝已與恐懼及雅南城那股怪異的瘋狂畫上等號。</text>
<text>白手術手套。上面的細緻刺繡帶有咒文可以保護穿戴者。 教會從醫學角度參與獵殺。一但發現病兆，就立刻鎖定其所在位置，直接從病患體內拔除。</text>
<text>治癒教會獵人的服裝。 大部分治癒教會獵人都是初級醫生，他們知道早期防治禍害的重要性，並透過除掉病患，尤其是還沒發病的潛在病患來達成這目的。他們的黑色服裝已與恐懼及雅南那股怪異的瘋狂畫上等號。</text>
<text>聖歌團的服裝，他們是治癒教會的高階成員。 聖歌團成員是治癒教會最高階神職人員，同時也是接續始於拜爾金沃斯的研究工作之學者。遮眼罩代表他們選擇毫不猶疑地遵從威廉大師所有教誨。</text>
<text>聖歌團的服裝，他們是治癒教會的高階成員。 聖歌團成員是治癒教會最高階神職人員，同時也是接續拜爾金沃斯的研究工作之學者。他們與被遺留的古神祇一起研究蒼穹，尋找能導引他們重新發現真正的偉大的天文跡象。</text>
<text>聖歌團的服裝，他們是治癒教會的高階成員。 聖歌團成員是治癒教會最高階神職人員，同時也是接續拜爾金沃斯的研究工作之學者。他們與被遺留的古神祇一起研究蒼穹，尋找能導引他們重新發現真正的偉大的天文跡象。</text>
<text>聖歌團的服裝，他們是治癒教會的高階成員。 聖歌團成員是治癒教會最高階神職人員，同時也是接續拜爾金沃斯的研究工作之學者。他們與被遺留的古神祇一起研究蒼穹，尋找能導引他們重新發現真正的偉大的天文跡象。</text>
<text>蓋斯柯恩神父的獵人服。 這套跟在工場裡做的獵人服裝差不多，只是這套有股與侵蝕蓋斯柯恩的怪獸一樣的刺鼻惡臭。「神父」是遙遠異邦用來稱呼神職人員的頭銜，治癒教會裡沒有這種職稱。</text>
<text>蓋斯柯恩神父的獵人服。 破爛的圍巾是件聖衣，也是治癒教會的標誌。蓋斯柯恩後來與教會分道揚鑣。「神父」是遙遠異邦用來稱呼神職人員的頭銜，治癒教會裡沒有這種職稱。</text>
<text>蓋斯柯恩神父的獵人服。 這套跟在工場裡做的獵人服裝差不多，只是這套有股與侵蝕蓋斯柯恩的怪獸一樣的刺鼻惡臭。「神父」是遙遠異邦用來稱呼神職人員的頭銜，治癒教會裡沒有這種職稱。</text>
<text>蓋斯柯恩神父的獵人服。 這套跟在工場裡做的獵人服裝差不多，只是這套有股與侵蝕蓋斯柯恩的怪獸一樣的刺鼻惡臭。「神父」是遙遠異邦用來稱呼神職人員的頭銜，治癒教會裡沒有這種職稱。</text>
<text>代表治癒教會探勘研究古迷宮的墓地探勘者服裝。治癒教會可溯源至拜爾金沃斯，因此知道遺跡的重要性。遺跡裡不是只有些獵人可拿的小東西，而是深藏著古神祇的秘密，對偉大懷有憧憬的智者都對這些秘密趨之若鶩。</text>
<text>代表治癒教會探勘研究古迷宮的墓地探勘者服裝。治癒教會可溯源至拜爾金沃斯，因此知道遺跡的重要性。遺跡裡不是只有些獵人可拿的小東西，而是深藏著古神祇的秘密，對偉大懷有憧憬的智者都對這些秘密趨之若鶩。</text>
<text>代表治癒教會探勘研究古迷宮的墓地探勘者服裝。治癒教會可溯源至拜爾金沃斯，因此知道遺跡的重要性。遺跡裡不是只有些獵人可拿的小東西，而是深藏著古神祇的秘密，對偉大懷有憧憬的智者都對這些秘密趨之若鶩。</text>
<text>代表治癒教會探勘研究古迷宮的墓地探勘者服裝。治癒教會可溯源至拜爾金沃斯，因此知道遺跡的重要性。遺跡裡不是只有些獵人可拿的小東西，而是深藏著古神祇的秘密，對偉大懷有憧憬的智者都對這些秘密趨之若鶩。</text>
<text>刀斧手團戴的怪異頭盔，他們由烈士洛格力斯領導。 圓錐狀的金頭盔是刀斧手團的標誌，它代表著光明、野心以及用堅定的黃金意志抵抗不潔的決心。 偉大的洛格力斯曾說過：「並非每項善行都是出自智慧，惡性亦非皆出自愚昧。然而，我們總須致力行善。」</text>
<text>刀斧手團的服裝，他們由烈士洛格力斯領導。後來這服裝成為所有教會服裝的基礎樣式，沉重的披掛聖衣是其特色。 偉大的洛格力斯曾說過：「並非每項善行都是出自智慧，惡性亦非皆出自愚昧。然而，我們總須致力行善。」</text>
<text>刀斧手團的鐵手套，他們由烈士洛格力斯領導。手套上的銅鉚釘是刀斧手鐵手套的特色，顯示他們喜愛徒手搏擊。 偉大的洛格力斯曾說過：「並非每項善行都是出自智慧，惡性亦非皆出自愚昧。然而，我們總須致力行善。」</text>
<text>刀斧手團的服裝，他們由烈士洛格力斯領導。後來這服裝成為所有教會服裝的基礎樣式，沉重的披掛聖衣是其特色。 偉大的洛格力斯曾說過：「並非每項善行都是出自智慧，惡性亦非皆出自愚昧。然而，我們總須致力行善。」</text>
<text>獵人狩獵者烏鴉愛琳的木刻面具。鳥嘴部位藏有薰香，可蓋過血與怪獸的味道。 獵人狩獵者的服裝都類似烏鴉，代表天葬。 第一位獵人狩獵者來自異邦，選擇替獵物舉行故鄉的高尚天葬，而不用褻瀆的雅南土葬，以期過往的同伴能重回天空，並在獵人的夢中安息。</text>
<text>獵人狩獵者烏鴉愛琳的服裝，烏鴉羽毛斗篷是其最大特色。 獵人狩獵者的服裝都類似烏鴉，代表天葬。 第一位獵人狩獵者來自異邦，選擇替獵物舉行故鄉的高尚天葬，而不用褻瀆的雅南土葬，以期過往的同伴能重回天空，並在獵人的夢中安息。</text>
<text>獵人狩獵者烏鴉愛琳的服裝，烏鴉羽毛斗篷是其最大特色。 獵人狩獵者的服裝都類似烏鴉，代表天葬。 第一位獵人狩獵者來自異邦，選擇替獵物舉行故鄉的高尚天葬，而不用褻瀆的雅南土葬，以期過往的同伴能重回天空，並在獵人的夢中安息。</text>
<text>獵人狩獵者烏鴉愛琳的服裝，烏鴉羽毛斗篷是其最大特色。獵人狩獵者都裝扮成代表天葬的烏鴉造型。第一位獵人狩獵者來自異邦，選擇替獵物舉行故鄉的高尚天葬，而不用褻瀆的雅南土葬，以期過往的同伴能重回天空，並在獵人的夢中安息。</text>
<text>曼希斯學派控制了未見之村。從這六邊形鐵籠可以窺知其怪異的作風。這個鐵籠可以限制人的自由意志，讓人能客觀地觀察這骯髒的世界。它同時也是協助與夢中古神祇聯繫的管道。但對觀察者來說，就是這個鐵籠將他們送進恐怖的惡夢裡。</text>
<text>昔日的學習機構拜爾金沃斯學院學徒的制服。特色是有厚披風。 治癒教會可溯源至拜爾金沃斯學院，因此也大多沿用學院制服設計。但他們關注的重點不是知識或思想，而僅是出於虛榮，對威廉大師怪異的絕望思想提出悲觀的解讀罷了。</text>
<text>昔日的學習機構拜爾金沃斯學院學徒的制服。特色是有厚披風。 治癒教會可溯源至拜爾金沃斯學院，因此也大多沿用學院制服設計。但他們關注的重點不是知識或思想，而僅是出於虛榮，對威廉大師怪異的絕望思想提出悲觀的解讀罷了。</text>
<text>第一位獵人傑爾曼的獵人服。當時尚未有工場，所以這套衣服是用日常衣服修改而成，後來成為所有獵人服裝的基礎樣式。獵人得對付動作迅速的怪獸，因此著重選用輕巧的服裝，這應該也與傑爾曼自己的戰鬥方式有關。</text>
<text>第一位獵人傑爾曼的獵人服。當時尚未有工場，所以這套衣服是用日常衣服修改而成，後來成為所有獵人服裝的基礎樣式。獵人得對付動作迅速的怪獸，因此著重選用輕巧的服裝，這應該也與傑爾曼自己的戰鬥方式有關。</text>
<text>第一位獵人傑爾曼的獵人服。當時尚未有工場，所以這套衣服是用日常衣服修改而成，後來成為所有獵人服裝的基礎樣式。獵人得對付動作迅速的怪獸，因此著重選用輕巧的服裝，這應該也與傑爾曼自己的戰鬥方式有關。</text>
<text>大部分的墓地探勘者都是治癒教會挑選去探勘古迷宮的成員。他們在無法承受古老知識的包袱後便瘋了。 這就是那些失落之人所穿著的服裝。真相往往看似瘋狂，愚者無法理解其奧義。所謂的瘋子，只不過是持續沉思卻一直找不到結論的人罷了。</text>
<text>大部分的墓地探勘者都是治癒教會挑選去探勘古迷宮的成員。他們在無法承受古老知識的包袱後便瘋了。 這就是那些失落之人所穿著的服裝。真相往往看似瘋狂，愚者無法理解其奧義。所謂的瘋子，只不過是持續沉思卻一直找不到結論的人罷了。</text>
<text>大部分的墓地探勘者都是治癒教會挑選去探勘古迷宮的成員。他們在無法承受古老知識的包袱後便瘋了。 這就是那些失落之人所穿著的服裝。真相往往看似瘋狂，愚者無法理解其奧義。所謂的瘋子，只不過是持續沉思卻一直找不到結論的人罷了。</text>
<text>大部分的墓地探勘者都是治癒教會挑選去探勘古迷宮的成員。他們在無法承受古老知識的包袱後便瘋了。 這就是那些失落之人所穿著的服裝。真相往往看似瘋狂，愚者無法理解其奧義。所謂的瘋子，只不過是持續沉思卻一直找不到結論的人罷了。</text>
<text>遭丟棄的人偶帽，可能是人偶衣飾的備用品。從帽子的精細做工中可以看出擁有者對人偶有深厚感情，而且帽子保存得很好。看起來有些瘋狂，卻又散發出些微溫暖。</text>
<text>遭丟棄的人偶服飾，可能是人偶衣飾的備用品。從衣物的精細做工中可以看出擁有者對人偶有深厚的感情，而且衣服保存得很好。看起來有些瘋狂，卻又散發出些微溫暖。</text>
<text>遭丟棄的人偶手套，可能是人偶衣飾的備用品。 從手套的精細做工中可以看出擁有者對人偶有深厚的感情，而且手套保存得很好。 看起來有些瘋狂，卻又散發出些微溫暖。</text>
<text>遭丟棄的人偶裙子，可能是人偶衣飾的備用品。從衣物的精細做工中可以看出擁有者對人偶有深厚的感情，而且衣服保存得很好。看起來有些瘋狂，卻又散發出些微溫暖。</text>
<text>從血與怪獸惡夢中驚醒時所戴的兜帽。 或許穿戴它的人需要掩人耳目，夜黑風高時才能行動。 但沒了記憶，又有誰會知道呢？</text>
<text>從血與怪獸惡夢中驚醒時穿的服裝。 不是雅南當地典型的服裝。也許是異邦服飾，這位旅人可能從遙遠的外地來到雅南。 但沒了記憶，又有誰會知道呢？</text>
<text>從血與怪獸惡夢中驚醒時包著的繃帶，已經殘破不堪且不衛生。 還依稀記得血液治療，所輸的血來源不明。不久後惡夢就開始了。</text>
<text>從血與怪獸惡夢中驚醒時穿的褲子。 不是雅南當地典型的服裝。也許是異邦服飾，這位旅人可能從遙遠的外地來到雅南。 但沒了記憶，又有誰會知道呢？</text>
<text>退休獵人酋拉的獵人服。經由儀式塗抹過灰燼以防止血沾上。 酋拉因他與工場異端份子火藥桶幫的聯繫而聞名。大家都說他善良的不得了，又笨得離譜。酋拉對舊雅南的情況感到挫敗，因此放棄了獵人身分。</text>
<text>退休獵人酋拉的獵人服。經由儀式塗抹過灰燼以防止血沾上。 酋拉因他與工場異端份子火藥桶幫的聯繫而聞名。大家都說他善良的不得了，又笨得離譜。酋拉對舊雅南的情況感到挫敗，因此放棄了獵人身分。</text>
<text>退休獵人酋拉的獵人服。經由儀式塗抹過灰燼以防止血沾上。 酋拉因他與工場異端份子火藥桶幫的聯繫而聞名。大家都說他善良的不得了，又笨得離譜。酋拉對舊雅南的情況感到挫敗，因此放棄了獵人身分。</text>
<text>該隱赫斯特最寶貴的秘密之一。據說古老王冠可以透露幻象，並揭穿埋藏祕密的幻影。 自行戴上王冠的洛格力斯，決定不讓任何人再度接觸到這個邪惡的秘密。靜靜地坐在新王座上的他，眼中究竟看見了什麼？</text>
<text>鐵製頭盔，模樣就像是倒置的水桶。 上面有一個小洞，可以讓人用單眼看出去。或許頭盔原本的主人就只有一隻眼睛。 這頂鐵頭盔是聯盟大師流傳下來的。事實上沃爾特在很久以前就失去看見害蟲的能力。</text>
<text>未見之村的獵人戴的鐵頭盔。 若將盔頂拆下來，剩下的部分可看出上一代戰士裝備的特色。 他們的服裝是用金屬做的，這在獵人服裝中很少見。防禦力很高，但僅能防禦物理攻擊。</text>
<text>重視形式的獵人所戴的帽子。有些獵人注重形象，從他們使用螺紋手杖可見一斑。對他們來說，形式、美和正義都是人性的基本精華，獵人也因為保有這些精華而不會變成其他東西。</text>
<text>獵人服的標準配備之一，由工場製作。 這件並沒有附上可擦拭血污的短披風。這件做工良好的獵人服穩定提供防禦機能，以保護任何可能遭雅南的怪獸攻擊的人。 使用者可以趁著夜色跟蹤怪獸而不會被發現。</text>
<text>特殊教會醫生的服裝。這些醫生位階高於黑衣防治獵人，是實證血液治療與怪獸禍害的專家。他們相信醫學不是用來治療疾病，而是一種研究方法，若不親自接觸疾病就無法獲得某些知識。</text>
<text>特殊教會醫生的服裝。這些醫生位階高於黑衣防治獵人，是實證血液治療與怪獸禍害的專家。他們相信醫學不是用來治療疾病，而是一種研究方法，若不親自接觸疾病就無法獲得某些知識。</text>
<text>特殊教會醫生的服裝。這些醫生位階高於黑衣防治獵人，是實證血液治療與怪獸禍害的專家。他們相信醫學不是用來治療疾病，而是一種研究方法，若不親自接觸疾病就無法獲得某些知識。</text>
<text>昔日的學習機構拜爾金沃斯學院學徒的制服。特色是有厚披風。治癒教會可溯源至拜爾金沃斯學院，因此也大多沿用學院制服設計。但他們的關注的重點不是知識或思想，而僅是出於虛榮，對威廉大師怪異的絕望思想提出悲觀的解讀罷了。</text>
<text>剪裁精緻的波爾多洋裝。 這種樣式的洋裝是被遺忘的該隱赫斯特城堡那些擁有久遠血統的貴族穿的。</text>
<text>亞莉安娜的鞋子，她是大教堂區的妓女。 樣式純真可愛，與它的女主人成鮮明對比。</text>
<text>普通雅南帽。 戴了很久而且都要變形了。</text>
<text>普通雅南服飾。穿了很久且被汗浸濕了。</text>
<text>住在禁忌森林馬達拉斯雙胞胎的面具，可能是哥哥的。 這對雙胞胎在成長的過程中，與一條毒蛇默默培養出感情。他們最後進入人類社會，並成為獵人。 據說當他們發現連珍愛的蛇體內也有害蟲時，弟弟便將他最愛的哥哥殺了。</text>
<text>住在禁忌森林馬達拉斯雙胞胎的服裝，可能是哥哥的。 成為獵人的兩兄弟，會將獵物帶回去肢解，以餵養用來進行禁忌研究的村民。</text>
<text>住在禁忌森林馬達拉斯雙胞胎的手套，可能是哥哥的。 成為獵人的兩兄弟，會將獵物帶回去肢解，以餵養用來進行禁忌研究的村民。</text>
<text>住在禁忌森林馬達拉斯雙胞胎的長褲，可能是哥哥的。 成為獵人的兩兄弟，會將獵物帶回去肢解，以餵養用來進行禁忌研究的村民。</text>
<text>某些教會獵人隱瞞了身份，混入城市的各個角落。這套服裝讓這些受苦者得以避人耳目。 這些獵人對於苦難的初期徵兆十分敏銳，是防止苦難爆發的第一道防線。但當時機成熟時，他們也可能會在沒有徵兆的情況下，發現苦難即將到來。這告訴我們，千萬不能只憑外表來評斷那些在街角乞討的人。</text>
<text>某些教會獵人隱瞞了身份，混入城市的各個角落。這套服裝讓這些受苦者得以避人耳目。 這些獵人對於苦難的初期徵兆十分敏銳，是防止苦難爆發的第一道防線。但當時機成熟時，他們也可能會在沒有徵兆的情況下，發現苦難即將到來。這告訴我們，千萬不能只憑外表來評斷那些在街角乞討的人。</text>
<text>某些教會獵人隱瞞了身份，混入城市的各個角落。這套服裝讓這些受苦者得以避人耳目。 這些獵人對於苦難的初期徵兆十分敏銳，是防止苦難爆發的第一道防線。但當時機成熟時，他們也可能會在沒有徵兆的情況下，發現苦難即將到來。這告訴我們，千萬不能只憑外表來評斷那些在街角乞討的人。</text>
<text>某些教會獵人隱瞞了身份，混入城市的各個角落。這套服裝讓這些受苦者得以避人耳目。 這些獵人對於苦難的初期徵兆十分敏銳，是防止苦難爆發的第一道防線。但當時機成熟時，他們也可能會在沒有徵兆的情況下，發現苦難即將到來。這告訴我們，千萬不能只憑外表來評斷那些在街角乞討的人。</text>
<text>古老獵人帽，寬大的帽緣可隱藏他們銳利的視線。 在獵人多如過江之鯽的過去，這曾是他們標準服裝的一部份。</text>
<text>古老獵人服裝。 有一天，獵人全都消失了，雅南人之間開始流傳獵人的罪惡事蹟。 這些噬血又捕殺怪獸的獵人，全都將陷入夢魘，一個也逃不掉。</text>
<text>以黃銅製成的古老獵人鐵手套，讓他們握持武器時能保護雙手。 當時有些獵人相信特定金屬可以抵禦獸血。在那樣的獵殺之夜，有人會尋求迷信的慰藉也不足為奇。</text>
<text>古老獵人褲，過去曾保護無數獵人免於怪獸的傷害。 當時許多人相信「獸血會沿著右腳向上流竄」的傳言，因此出現了雙重皮帶的設計。</text>
<text>因血跡而扭曲的古老獵人大禮帽。 在獵人多如過江之鯽的過去，這曾是他們標準服裝的一部份。</text>
<text>具有黃銅飾物的古老獵人服裝。 當時有些獵人相信特定金屬可以抵禦獸血。在那樣的獵殺之夜，有人會尋求迷信的慰藉也不足為奇。</text>
<text>具有黃銅飾物的古老獵人服裝。 當時有些獵人相信特定金屬可以抵禦獸血。在那樣的獵殺之夜，有人會尋求迷信的慰藉也不足為奇。</text>
<text>第一代獵人全是傑爾曼的學生，之中有一位名叫瑪麗亞的女性獵人。這是她的獵人帽，於該隱赫斯特製作而成。 瑪麗亞與不死女王有著遙遠的血緣關係。她十分崇拜傑爾曼，卻不知道他瘋狂的一面。</text>
<text>第一代獵人全是傑爾曼的學生，之中有一位名叫瑪麗亞的女性獵人。這是她的獵人服裝，於該隱赫斯特製作而成。 瑪麗亞與不死女王有著遙遠的血緣關係。她十分崇拜傑爾曼，卻不知道他瘋狂的一面。</text>
<text>第一代獵人全是傑爾曼的學生，之中有一位名叫瑪麗亞的女性獵人。這些是她的古老獵人手套，於該隱赫斯特製作而成。 瑪麗亞與不死女王有著遙遠的血緣關係。她十分崇拜傑爾曼，卻不知道他瘋狂的一面。</text>
<text>第一代獵人全是傑爾曼的學生，之中有一位名叫瑪麗亞的女性獵人。這是她的獵人褲，於該隱赫斯特製作而成。 瑪麗亞與不死女王有著遙遠的血緣關係。她十分崇拜傑爾曼，卻不知道他瘋狂的一面。</text>
<text>鐵製頭盔，模樣就像是倒置的水桶。 上面有一個小洞，可以讓人用單眼看出去。或許頭盔原本的主人就只有一隻眼睛。</text>
<text>很久很久以前，一群異邦執法者為了追捕一隻怪獸一路來到雅南，他們當時就是這身裝扮。那些執法者死於怪獸的手上，只有一個人倖存，最後他反過來生吞了整隻怪獸。 這是雅南人最喜歡的寓言故事，他們最喜歡聽到自大又討厭的異邦人，因為自己的無知而受苦的故事。這些故事讓他們的血嚐起來更加甜美。</text>
<text>很久很久以前，一群異邦執法者為了追捕一隻怪獸一路來到雅南，他們當時就是這身裝扮。那些執法者死於怪獸的手上，只有一個人倖存，最後他反過來生吞了整隻怪獸。 這是雅南人最喜歡的寓言故事，他們最喜歡聽到自大又討厭的異邦人，因為自己的無知而受苦的故事。這些故事讓他們的血嚐起來更加甜美。</text>
<text>很久很久以前，一群異邦執法者為了追捕一隻怪獸一路來到雅南，他們當時就是這身裝扮。那些執法者死於怪獸的手上，只有一個人倖存，最後他反過來生吞了整隻怪獸。 這是雅南人最喜歡的寓言故事，他們最喜歡聽到自大又討厭的異邦人，因為自己的無知而受苦的故事。這些故事讓他們的血嚐起來更加甜美。</text>
<text>恐怖聖職員野獸的頭皮，代表身為治癒教會刺客的獵人布拉多殺死了一位同伴。 之後，他戴上同伴的頭皮，躲在地底深處的牢房中。教會為他舉行了一場低調的葬禮，以確保他們的秘密將永不見天日。</text>
<text>從恐怖聖職員野獸背部撕下來的染血毛皮。這件異邦服裝要是沒有獸皮，根本不會引起任何人的注意。 布拉多戴上怪獸同伴的頭皮，並穿上血跡未乾的獸皮。毛皮上大部份的血跡都是那天留下來的。</text>
<text>血跡斑斑的臂環。 布拉多戴上怪獸同伴的頭皮，並穿上血跡未乾的獸皮。毛皮上大部份的血跡都是那天留下來的。</text>
<text>血跡斑斑的異邦褲。 布拉多戴上怪獸同伴的頭皮，並穿上血跡未乾的獸皮。毛皮上大部份的血跡都是那天留下來的。</text>
<text>標準獵人帽，是浪人山村的穿戴物。 這頂帽子和這把手杖是他成為獵人和聯盟盟友時的贈禮。</text>
<text>來自遙遠東方領土的服裝，是浪人山村的穿戴物。 這名來自東方的戰士為了展開光榮的復仇而追捕一隻怪獸，並成為聯盟的獵人。但當他目睹不潔事物時，便陷入了瘋狂。</text>
<text>為了避免受到苦難感染而纏得緊緊的古老獵人臂環。 當然，苦難具有傳染性這種說法完全是道聽塗說。</text>
<text>來自遙遠東方領土的服裝，是浪人山村的穿戴物。 這名來自東方的戰士為了展開光榮的復仇而追捕一隻怪獸，並成為聯盟的獵人。但當他目睹不潔事物時，便陷入了瘋狂。</text>
<text>大教堂病患脹大的頭顱，裡頭有個恰好能裝進一個人頭的凹洞，雖然只有瘋子才會想試戴看看。 但如果你真的戴上了，請仔細聆聽那道黏稠的滴答聲，像水一樣緩慢地從深處持續滲出。</text>

</entries>