<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<entries>

<text>搖搖晃晃、上下顛倒的符文，銘刻在人的心智之中。獵人的符號。 專注意念於這個符文，便能使獵人會失去所有的血之迴響，但卻能重新甦醒。彷彿一切都只是一場惡夢。</text>
<text>獵人們藉由具有特殊音色的鐘聲共鳴連結在一起，而這股聽不見的爆發能擾亂這種共鳴。發射它來終結合作，並且防止進一步的合作。發射此物不會擾亂惡兆鐘的共鳴。</text>
<text>信使是夢境的居民，他們敬畏勇敢的獵人。請利用他們向其他世界傳遞訊息。使用信使留下訊息、閱讀留給其他世界的信使的訊息、對訊息評價，來接觸其他位於存在境界的獵人。請注意，這僅限線上遊戲使用，無法於離線使用此物品。</text>
<text>該隱赫斯特城堡中的紅色皮革紀錄，記載著忠於污穢之血族的女王安娜莉絲誓約的污穢之血族。渴血的獵人尋找獵物的血污，一份關於污穢之血族的紀錄長年以來一直保存著。 請注意，這僅限線上遊戲使用，無法於離線使用此物品。</text>
<text>聯盟手杖，是聯盟盟友的證明。握柄中藏著紙條，上面寫有盟友的姓名。 聯盟的成員藉由這把手杖，向其他成員表明自己的身份。 那些參與了聯盟血腥任務的成員，都不值得同情。就算有誓約造成的假象也一樣。</text>
<text>在地底迷宮中發現的大老鐘。它的聲響可以跨越世界產生共鳴。第一位獵人把它當成呼叫其他世界的獵人，跨越隔閡、互相合作的特殊訊號。人類必須使用靈視才能敲響這座怪異的鐘，但跨越世界彼此合作能帶來許多好處。</text>
<text>在金杯地城中發現的小鐘，它的聲響可以跨越世界產生共鳴。第一位獵人把它當成呼叫其他世界的獵人，並跨越隔閡、互相合作的特殊訊號。這座共鳴鐘和召喚鐘會相互呼應，敲響此鐘可幫助其他世界的獵人。請注意，這僅限線上遊戲使用，無法於離線使用此物品。</text>
<text>在古地底迷宮中發現的染血的鐘，是跨越世界的共鳴鐘之一，但這個專為災厄與怨恨而哀鳴。惡兆鐘充滿著黑暗意念，敲響它就會變成另一個世界中獵人的敵人。請注意，這僅限線上遊戲使用，無法於離線使用此物品。</text>
<text>一位年輕的雅南女孩給予的小音樂盒，它會播放一首其雙親共有的歌曲。 蓋子裡有一張小紙片，也許是一則古老的訊息。雖然看起來很模糊，但是看到兩個人名。 維奧拉和蓋斯柯恩。</text>
<text>取自亞莉安娜的血。亞莉安娜是大教堂區提供歡淫享樂的女性。她甜美的血液可以恢復生命值，並且暫時提高體力的回復速度。 舊治癒教會的成員都能明白，她的血其實就是過去禁忌的血液。</text>
<text>取自艾德拉的血。艾德拉是治癒教會的修女。可以恢復一定數量的生命值，然後在短時間內持續恢復生命值。 治癒教會以成為血之容器的適性來挑選修女，並將之培養成血之聖徒。接受她們的血來進行的治療，便等同於對治癒教會以及聖餐的認可。</text>
<text>在約瑟夫卡的診所得到的血瓶。 精鍊過的血，極具振奮效果，並能恢復大量生命值。 精鍊的過程緩慢而謹慎，這個罕見的血瓶看起來是由診所獨創。</text>
<text>該隱赫斯特的污穢之血族，渴求血液的獵人，能在冷血中看見這些可怕東西。它們通常出現在迴響沉迷者，也就是獵人的血中。安娜莉絲女王也會參與這些血渣滓獻祭，期盼有朝一日她可以孕育血之子，亦即下一個污穢之血族的繼承者。</text>
<text>該隱赫斯特的污穢之血族女王安娜莉絲的血液。只有能提供足夠血渣滓的污穢之血族獵人才能夠獲得飲用此血液的殊榮。這個香甜的膠狀血液可以恢復生命值，並暫時提高體力回復速度。</text>
<text>從研究大廳病患愛德琳身上取得的血。可恢復生命值，並持續恢復生命值一段時間。 愛德琳本來是血之聖徒的一員，為了培養出有用的血而接受教會的治療。愛德琳是少數幾個成功的案例。</text>
<text>跟獵人的槍械搭配使用的特殊子彈。一般的子彈對怪獸無效，所以一定要使用融合持有者自身血液的水銀子彈。水銀子彈的威力大半取決於持有者的血質。</text>
<text>跟水銀子彈相似的特殊子彈。 如果獵人用完水銀子彈的話，可以改成用血製造子彈。 小心不要過度使用。製造它需耗費大量的生命值。</text>
<text>特殊的治療用血。恢復生命值。 患者的血受到祝福，這是雅南獨特又平常的治療方式，連續輸血會使人感到格外生氣勃勃。 難怪大部分的雅南人都是血的重度使用者。</text>
<text>中和毒素的小藥丸。 用來治療衰敗血疾，許久以前這種難纏的疾病摧殘了舊雅南。 這些藥丸只有暫時減緩症狀的效果。衰敗血疾最後導致了怪獸災害的擴散。</text>
<text>在拜爾金沃斯調製的藥水，可以舒緩心神。 鑽研秘法之人非常容易陷入瘋狂，而濃稠的人類血液可以舒緩這些緊張的精神。可想而知，這樣的行為時常導致對血液治療的依賴。</text>
<text>巨大藥丸，可能是由固化的怪獸之血做成的。由於來源不明而遭治癒教會禁用，服用後會激發獸性。 將敵人的血肉撕成碎片，當浸浴在敵人漫天飛舞的血花之中時可激化獸性，也會獲得力量和愉悅的感受。</text>
<text>用於奇怪實驗的可疑藥水，由治癒教會的高層牧師調製。一種麻痺腦部的麻醉藥。 可以靠自身意志力維持清醒的獵人，能夠藉由此藥物的副作用，來讓自己於站立不動時的存在感減弱。</text>
<text>丟中目標時會爆發出猛烈的火焰。工場中獵人最早的工具之一。 自從舊雅南城的悲劇發生後，火焰成了怪獸獵殺行動的代表。人們認為火焰可以淨化不潔。 某些種類的怪獸特別害怕火焰。</text>
<text>工場異端分子火藥桶幫製作的特殊狩獵工具。這些汽油彈在丟出後會嵌入地面，並經過一段延遲時間才會爆炸。 可惜如此精巧的機關，卻得與這種毫無效率可言的狩獵工具搭配使用。不過還是有少數偏好運用詐術殺敵的獵人，對這種延遲的汽油彈情有獨鍾。</text>
<text>一把沾滿了毒藥的刀。這把彎刀就跟手術刀一樣輕薄鋒利。治癒教會的特殊醫生通常用這把刀來自衛。據說獵人一般不使用毒藥，可能是因為毒藥在激烈的獵殺行動中緩不濟急。</text>
<text>這個甕擊中目標時會使目標沾滿油而變得極度易燃。獵殺行動中會常常使用火，而油甕可以加強火的效果。有時候獵人似乎很享受這種用火燒來淨化怪獸的樂趣。</text>
<text>雅南隨處可見的小石頭，可以用來向投擲敵人，相當令人興奮。</text>
<text>具有鋒利的鋸齒刀刃的飛刀。老獵人亨利克最愛的武器之一。 不會對怪獸造成重大傷害。運用得宜的話，可以干擾攻擊者，來與牠們保持安全距離。</text>
<text>丟中敵人的背部時會爆炸的汽油彈。 與普通的汽油彈相比運用起來更靈活，能出其不意地襲擊敵人。 自從舊雅南城的悲劇發生後，火焰成了怪獸獵殺行動的代表。 人們認為火焰可以淨化不潔。某些種類的怪獸特別害怕火焰。</text>
<text>古老歐圖工場製作的特殊狩獵工具。趁敵人不注意時丟出這些汽油彈，這些汽油彈會嵌入地面並在一段延遲時間後爆炸。 可惜如此精巧的機關，卻得與這種毫無效率可言的狩獵工具搭配使用。不過還是有少數偏好運用詐術殺敵的獵人，對這種延遲的汽油彈情有獨鍾。這是目前已知火藥桶幫最早的發明之一。</text>
<text>熟成的血雞尾酒，散發刺鼻的氣味，丟擲後可吸引渴求血液的怪獸。供不應求的珍貴工具。雅南城的人們生產血比生產酒還多，因為血比酒還要醉人。</text>
<text>丟擲後能夠製造一片能麻痺獵人生命精華的迷霧，阻止生命值回復。 據說由該隱赫斯特的血獵人所使用，配方則是由居住於城堡內的貴族嚴密保管。</text>
<text>粗糙的紙張，摩擦後可將火焰附著到武器上。在治癒教會工場中找到的獵人工具。自從舊雅南城的悲劇發生後，火焰成了怪獸獵殺行動的代表。人們認為火焰可以淨化不潔。某些種類的怪獸特別害怕火焰。</text>
<text>中空的虛靈體外殼，據說是古神祇的象徵。治癒教會發現許多不同的幻象，或者稱為靈魂。 有黏液的外殼仍然含有秘法的力量，可以塗到武器上，灌入它們的力量。</text>
<text>粗糙的紙張，摩擦後可將閃電附著到武器上。 由治癒教會工場赫赫有名的怪人阿契巴德發明。以人工的方式重現傳說中環繞黑暗怪獸的藍色火焰。 與阿契巴德製作的其他怪異武器不同，這個武器受到許多獵人喜愛，特別是那些親眼見過黑暗怪獸的獵人。</text>
<text>能夠強化水銀子彈的額外媒介。 根據工場的說法，這是一個從漢威克陰森小巷收集來的特殊骨髓灰。 對於血質微弱而需要更強大槍械的獵人來說，可是價值非凡。</text>
<text>搖搖晃晃、上下顛倒的符文，銘刻在獵人的心智之中。這份文稿上的圖像可以使人清楚地將符文在腦海中勾勒出來。使獵人可以重新甦醒，而不會失去血之迴響，這技巧聽起來太美好，幾乎讓人難以相信。</text>
<text>各種不同的錢幣，閃閃發光。 獵殺行動中很少用到零錢，但它們可以在黑暗中用來指路。 或者也可以不要使用，祈求自己能夠見到明日的曙光。</text>
<text>遠處的事物用單筒望遠鏡來看可以看得更清楚，這不是獵人的工具，只是個古董而已。當您覺得有需要時就可以使用它。</text>
<text>可攜帶的小燈籠。 此獵捕道具可在雙手持有武器的情況下提供照明。 不過火炬的光還是會比較強。</text>
<text>經古神祇智慧碰觸過的狂人頭骨。可用來獲得靈視。接觸異域的智慧是個恩典。雖然會使人瘋狂，卻也能讓人為後代做出卓越的貢獻。</text>
<text>古神祇失落智慧的碎片，可以稱之為神的生物。 用來增加靈視。 威廉大師在拜爾金沃斯頓悟了。「我們的思考侷限在最低層次。我們需要的是更多雙眼睛。」</text>
<text>蘊含血之迴響的冷血滴。 用來獲得血之迴響。 獵人由夢境支撐，藉著血之迴響獲得力量。他們懷著對受害者的敬意及感激去飲取血液。</text>
<text>一滴濃稠的冷血，含有血之迴響。 可用來獲得較大量的血之迴響。強壯的人會產生濃稠的血液。 毫無疑問，這是個令人著迷的產物，也是人類力量的強大來源。</text>
<text>一滴豐盈的冷血，含有血之迴響。 可用來獲得狂暴血之迴響。 如此瘋狂的具體展現，必定是來自一個瀕臨理智邊緣的心靈。但是世間的清醒之人，又曾幾何時創造過具有真正價值的事物？</text>
<text>宇宙非人類族親的冷血。 它們是古神祇的同類。 可用來獲得難以形容的血之迴響。不敢踏入人類以外的世界，那是拜爾金沃斯許久以前所發現的異域真實。</text>
<text>裝著古神祇血之迴響的遺物。 使用後可以獲得無盡夢魘血之迴響。 就像是真理被揭露，這個怪異的遺物藐視一切認知。</text>
<text>裝著古老古神祇血之迴響的遺物。 使用後可以獲得無盡夢魘血之迴響。 就像是真理被揭露，這個怪異的遺物藐視一切認知。</text>
<text>裝著偉大古神祇血之迴響的遺物。 使用後可以獲得無盡夢魘血之迴響。 就像是真理被揭露，這個怪異的遺物藐視一切認知。</text>
<text>符文工匠卡爾失傳已久的書籍的其中一頁。 卡爾畢生都在謄錄古神祇的話語。閱讀卡爾的符文來猜測符文的形式。 「順時針轉化」符文能提高生命值。</text>
<text>符文工匠卡爾失傳已久的書籍的其中一頁。 卡爾畢生都在謄錄古神祇的話語。閱讀卡爾的符文來猜測符文的形式。 「逆時針轉化」符文能提高體力。</text>
<text>符文工匠卡爾失傳已久的書籍的其中一頁。 卡爾畢生都在謄錄古神祇的話語。閱讀卡爾的符文來猜測符文的形式。 「聖餐」符文能提高血瓶上限。</text>
<text>符文工匠卡爾失傳已久的書籍的其中一頁。 卡爾畢生都在謄錄古神祇的話語。閱讀卡爾的符文來猜測符文的形式。 「亞丹連結」符文能提高水銀子彈上限。</text>
<text>符文工匠卡爾失傳已久的書籍的其中一頁。 卡爾畢生都在謄錄古神祇的話語。閱讀卡爾的符文來猜測符文的形式。 「湖泊」符文能增加防禦。</text>
<text>符文工匠卡爾失傳已久的書籍的其中一頁。 卡爾畢生都在謄錄古神祇的話語。閱讀卡爾的符文來猜測符文的形式。 「深海」符文能增加抗性。</text>
<text>符文工匠卡爾失傳已久的書籍的其中一頁。  卡爾畢生都在謄錄古神祇的話語。閱讀卡爾的符文來猜測符文的形式。  「毀滅者」符文能強化內臟爆擊。</text>
<text>符文工匠卡爾失傳已久的書籍的其中一頁。  卡爾畢生都在謄錄古神祇的話語。閱讀卡爾的符文來猜測符文的形式。  「狂歡者」符文能讓內臟爆擊，恢復生命值。</text>
<text>符文工匠卡爾失傳已久的書籍的其中一頁。  卡爾畢生都在謄錄古神祇的話語。閱讀卡爾的符文來猜測符文的形式。  「聯絡」符文能讓強化內臟爆擊恢復水銀子彈數量。</text>
<text>符文工匠卡爾失傳已久的書籍的其中一頁。 卡爾畢生都在謄錄古神祇的話語。閱讀卡爾的符文來猜測符文的形式。 「繼承人」符文能讓內臟爆擊，給予更多血之迴響。</text>
<text>符文工匠卡爾失傳已久的書籍的其中一頁。卡爾畢生都在謄錄古神祇的話語。閱讀卡爾的符文來猜測符文的形式。「怪獸」符文可以提升暫時轉化效果。</text>
<text>符文工匠卡爾失傳已久的書籍的其中一頁。 卡爾畢生都在謄錄古神祇的話語。閱讀卡爾的符文來猜測符文的形式。 「月亮」符文能給予額外的血之迴響。</text>
<text>符文工匠卡爾失傳已久的書籍的其中一頁。 卡爾畢生都在謄錄古神祇的話語。閱讀卡爾的符文來猜測符文的形式。 「眼睛」符文能獲得額外發現。</text>
<text>狀似蜈蚣的生物，是聯盟獵人在成功獵殺後發現的。 只有聯盟盟友親眼見過藏在污穢中的害蟲。害蟲是人類不潔的根源，因此聯盟決定找出並摧毀所有的害蟲。 或許在瘋狂之中還存有一點仁慈。想見到害蟲的人能如願以償，且從此將獲得無比崇大的人生目標。</text>
<text>於拜爾金沃斯遇到的異域真實之殘留物。使用幻象，亦即服侍古神祇的虛靈體，召喚部分被遺棄的伊碧塔絲。初次的遇見代表著由古迷宮內部探求宇宙的開端，並進一步促成了聖歌團的誕生。</text>
<text>聖歌團的秘密儀式之一。很久以前，治癒教會使用幻象以到達高層的黑暗，但無法與宇宙之外的外部領域取得聯絡。儀式沒有達成目的，卻創造出一個小型星爆，現在成了聖歌團的強力武器之一。有時候，失敗為發明之母。</text>
<text>叛徒伊西製造的禁忌獵人工具之一。短暫借用恐怖的不死黑暗怪獸的力量，用怪獸怒吼的力量來擊退周圍的敵人。這種無法描述的聲音是由施術者自己的聲帶所發出。讓人不禁疑問：人類的外表下究竟藏有什麼恐怖的東西呢？</text>
<text>濃稠的漿狀藥水。 它可暫時轉變重量，可以更容易偏離攻擊，但必須小心使用，畢竟它會減緩速度，並且不會改變既有防禦。這個神秘藥水的配方仍是未知數，但有人猜測只有在最絕望的夢魘中才能調製出此藥。</text>
<text>聖歌團的特殊獵人工具。 聖歌團是教會的高階成員。用一座鐘發出秘法之聲，跨越所有存在的境界而成。這座鐘的小型銀製版本發出的聲音無法跨越境界，但是可以治療所有的合作伙伴，使他們充滿活力。</text>
<text>這是屬於一位姓名不詳的古老獵人的骨頭。據說他是老傑爾曼的學徒，而且擅於加速技巧，第一代獵人特別擅長此道。帶著火炬、由夢境支撐的獵人，用他的遺體來嘲笑一門古老的技巧，真是再合適不過了。</text>
<text>雷霆是治癒教會工場裡赫赫有名的怪人阿契巴德製造的獨門武器。 它類似釘頭錘，並使用水銀子彈。擊中地面時會重現傳說中環繞黑暗怪獸的藍色火花。 就像阿契巴德的傑作一樣，這個武器也可以順暢地產生強大的藍色火花。</text>
<text>該隱赫斯特的秘密財寶之一，一雙屬於來自遙遠國度的刀斧手的手套。 刀斧手世家代代相傳，只要讓這雙手套沾血，就可以召喚古代怨靈。據說貴族認為復仇幽靈的舞蹈樂趣無窮。</text>
<text>一把沾滿了恐怖脊髓液的骨劍。由古代迷宮守護者所用，特別是那些負責主持儀式的守護者。砍中目標時，綠色的脊髓液會暫時麻痺目標的感官，擾亂目標的整體運動能力。鈍劍本非用於戰鬥，所以一定要砍得很深才能有效和碎裂。</text>
<text>信使帶來的奇怪禮物。信使是夢境的居民，他們敬畏獵人。 使用者會被黑色的夢靨迷霧籠罩，接著會變形成信使。這個平庸的幻術，只要做出大動作便會破除它。 想保持偽裝，就必須極緩慢地行動。</text>
<text>受到幻象祝福的柔軟眼球。拜爾金沃斯在接觸秘法時發現了這些眼球，但最後什麼也沒顯現。 眼球深處有一片黑暗無際的天空，以及無盡的隕石風暴。只要輕輕搓揉眼球，隕石就會墜落和飛升。</text>
<text>受襲擊漁村的居民的頭骨。從無數的抓痕與凹痕可以看出，有東西曾蠻橫地在頭骨內尋找眼球。 難怪這個頭骨充滿了詛咒。 施下惡咒之人，一起哀泣吧，如同出神一般。</text>
<text>住在禁忌森林馬達拉斯雙胞胎的哨子。這對雙胞胎與一條毒蛇一同長大，並默默培養出非人類的感情。 這條毒蛇以難以掌控的速度成長，並以健康的怪獸內臟為食。據說即使雙胞胎死後，這條蛇也仍會聽從夢魘中雙胞胎哨子音的召喚。</text>
<text>一種由冷血凝結而成的堅硬碎片。 死亡後，血液中的物質變硬，而那些沒有結晶的物質就稱為血石。於工場將血石嵌入武器即可強化武器。</text>
<text>一種由冷血凝結而成的堅硬碎片。 死亡後，血液中的物質變硬，而那些沒有結晶的物質就稱為血石。於工場將血石嵌入武器即可強化武器。</text>
<text>一種由冷血凝結而成的大型固體。 死亡後，血液中的物質變硬，那些不結晶的物質就稱為血石。一般人類的體內絕對不會有血石。如果需要血石，就要尋找更致命的敵人。</text>
<text>一種由冷血凝結而成的大型固體。死亡後，血液中的物質變硬，那些不結晶的物質就稱為血石。這不僅僅是個石塊，比較接近巨石。就算把所有獵人的經歷都加總起來，也很少發現如此巨大的血石。</text>
<text>阻隔亞丹之墓的閘門的鑰匙。 墓地遠處，亞丹小教堂就在大教堂區的中央。現在的教堂已經荒廢，而且有些人說亞丹的居民都已陷入瘋狂了。</text>
<text>阿梅莉亞主教的墜子。使用後會變成血寶石，可以強化武器。這個銀墜子是治癒教會歷任主教流傳下來的，上頭寫著警世箴言。若要顯示箴言，請觸碰祭壇骷髏頭。</text>
<text>老舊且沾有血漬的招待狀，邀請一位貴賓到被遺忘的該隱赫斯特城堡。  這份邀請不知為何到了您的手上。  別猶豫，馬車即將從漢威克交叉路口駛離。</text>
<text>進入身為聖歌團之家的孤兒院鑰匙。 由大教堂保護的孤兒院，是充滿學術成就與實驗的地方。幼小的孤兒在此成長為治癒教會裡令人信服的未見思想家。 後來使治癒教會分裂的聖歌團，也是出自於這個孤兒院。</text>
<text>有三座偉大橋樑連結著大教堂的兩個發源地，這把鑰匙能開啟通往中層橋樑的鐵門。 夢魘裡沒有盜匪。那為什麼要把門鎖上？小心，會這麼做必定有其原因。</text>
<text>前往大教堂區上層區封印的鑰匙。 治癒教會的上層人員是由曼希斯學派組成，他們以未見之村為根據地，而聖歌團佔據了大教堂區上層區。 有了這把鑰匙，就離聖歌團更進一步。</text>
<text>許久以前的教會獵人隊長的布質徽章。能夠開啟前往大教堂圓形廣場的大門。 在狩獵之夜，大門深鎖，只能使用此徽章由另一端開啟。也就是說，隊長已經回歸，而此徽章則代表了狩獵的終結。</text>
<text>教學大樓演講廳的鑰匙。 如今，這棟兩層樓高的教學大樓在夢魘中漂盪，這裡曾經是個沉澱靜思的地方，學者在這裡學習歷史和考古學。 也許這裡現在仍然是個適合學習的地方，因為學生們似乎還在演講廳裡等待教授回來。</text>
<text>通往拜爾金沃斯學院二樓面向湖泊的月象觀測台的鑰匙。 威廉大師在人生最後的歲月中，非常喜愛瞭望台及用來冥想的石椅。據說他最後將自身的秘密埋葬於湖泊。</text>
<text>治癒教會第一任主教勞倫斯的頭骨。事實上，他成為了第一隻聖職員野獸，他的人類頭骨只存在於夢魘之中。 這個頭骨象徵勞倫斯的過去和他無法守護的事物。他注定要尋找自己的頭骨，但就算找到了，也無法再尋回自己的記憶。</text>
<text>大教堂地牢密室的鑰匙。 地牢裡最隱密的密室中關著一位孤獨的狂人。他身穿獸皮，並會敲響無聲的鐘。 能聽見無聲的鐘聲之人，將陷入永無絕期的死亡。</text>
<text>能夠開啟手術祭壇的眼球墜子。 治癒教會的秘密研究大廳就藏在手術祭壇之後。只有受選的治癒教會成員或是他們可憐的病人，才能使用這個眼球墜子進入研究大廳。 將眼球獻給祭壇上的頭骨。</text>
<text>大教堂地牢的鑰匙。 獵人被關在地牢中，讓不該被看見的事物，以及不該被知道的知識，消逝在死寂的黑暗之中。</text>
<text>研究大廳一樓陽台的鑰匙。 星辰鐘塔的瑪麗亞女士將這把鑰匙給了病患愛德琳。她希望戶外帶著花香的微風能撫慰愛德琳的心，但愛德琳無法領會她的用意。</text>
<text>大教堂頂端星辰鐘塔的鑰匙。 負責照顧塔中眾多病患的，是一位被稱為瑪麗亞女士的人。她住在巨大的星象鐘後面。</text>
<text>與大教堂的大星辰鐘搭配使用的星象盤。 將星象盤舉向星辰鐘，星辰鐘便會開始運作，並向好奇的入侵者顯現秘密。</text>
<text>來自獵人夢境中遭人錯置的工場工具。 取得這個工具的獵人可以從儀式貢品中抽離秘法暗霾。 但是，使用的貢品將會消失。</text>
<text>被錯置於獵人夢境某處的其中一個工場工具。 取得這個工具的獵人可以藉由加工附著血寶石來強化武器。 血寶石用來強化武器後，可讓武器獲得屬性，就好像血讓武器活了起來。</text>
<text>符文工匠卡爾是拜爾金沃斯的學生，他謄錄了古神祇的非人話語，而成為如今所稱的卡爾符文。 取得這個工場工具的獵人可以將卡爾符文刻入心靈以獲得符文的神奇力量。 威廉教長對卡爾符文深感自豪，因為它們不必藉助任何血的力量。</text>
<text>破除各種古迷宮封印的始源金杯之一。當這個玻璃金杯被填滿時，可用於短暫的儀式來快速創造並加入金杯地城(不適用於使用標準材料的儀式)。短暫的儀式可於臨時祭壇進行。</text>
<text>很久以前在工場製作的徽章。這是怪獸獵人英勇的象徵。 工場已不復存在，因此沒有組織願意承認這個徽章的意義。只有浴池的信使除外，因為他們知道這個徽章的含意。 他們相信，有些事情只有擁有此徽章的獵人足以勝任。</text>
<text>獵人狩獵者的徽章，獵人狩獵者專門獵殺昏亂於嗜血慾望的獵人。獵人狩獵者徽章一代一代秘密流傳，通常是傳給給內陸以外的外來者。要能繼承這個被詛咒的徽章，繼承者必須強壯、不受血的誘惑，並且能以仁慈的手段取走同伴的性命。</text>
<text>工場異端分子火藥桶幫製作的徽章。 火藥桶幫對複雜設計與大型爆炸的熱愛，在武器的設計上到達頂點，與工場傳統設計迥異。 已故的火藥桶幫 (願他們得以安息) 曾有句格言：「武器不猛，就不值得。」</text>
<text>這個獵人徽章是傑爾曼在世時製作的。除了可能可以讓過往昔事增添傳奇感，沒有其他實際用途。 這個徽章是給過往獵人的特別禮遇，不容玷污。此徽章應該要妥善靜置，除非有人能為了承擔前人的意志而做好萬全準備。</text>
<text>治癒教會製作的其中一個徽章。銀劍代表著教會獵人。 路德維希是治癒教會的首批獵人，他們大多都是神職人員。後來神職人員轉化成了極為可怕的怪獸。</text>
<text>治癒教會製作的其中一個徽章。閃耀劍代表路德維希意志的繼承人。 這些獵人也被稱為聖劍，他們是古代英雄脈系的餘存，這個脈系可追溯至榮譽與騎士精神的初始年代。</text>
<text>烈士洛格力斯曾帶領一群刀斧手，而這個徽章就是在他們專用的工場製作的。 轉輪代表著正義的宿命。他們的工場是充滿神秘信仰與執著狂熱的秘密地帶，也成為刀斧手獨特正義的幕後基地。</text>
<text>該隱赫斯特皇家護衛的徽章，他們是污穢之血族女王安娜莉絲的忠誠守護者。 污穢之血族是血的獵人，他們在尋找血渣滓時獵殺獵物。加入他們的獵人要面臨一個抉擇：僅僅借助他們的力量，或是讓身心皆成為他們的一份子。</text>
<text>阿契巴德秘密為朋友製作的徽章，他是治癒教會聲名狼藉的怪人。 阿契巴德對黑暗怪獸毛皮發出的藍色光芒非常著迷，並且致志要做出人工複製品。 而在多番嘗試之後，他不經意地採用了與拜爾金沃斯相同的製作方法。</text>
<text>聖歌團成員的徽章，他們是治癒教會的菁英。眼睛代表了真實的宇宙。聖歌團非常偶然而且意外地有所頓悟。 我們立於此處，雙腳緊緊貼著大地，但宇宙可能離我們非常之近，或許就在頭上不遠處？</text>
<text>歐圖工場製作的徽章。該工場是異端份子火藥桶幫工場的前身。 火藥桶幫具有偉大的理想，並能製作出巧奪天工的奇怪武器。很顯然地，火藥桶幫在這個時期已建立起自己的哲學。</text>
<text>小型普通髮飾。雖然這個髮飾失傳已久，還是能看出保養的跡象，正因如此，這個有品味的髮飾才能保存下來。 搭配銀色頭髮最能讓這個髮飾的顏色顯得鮮明。</text>
<text>閃亮的銀色淚石。 使用後會變成小粒血寶石，可以強化任何武器。 玩偶落下的不是血，也不是淚，因此淚石的本質仍是未知數。任何覺得這個東西珍貴的人，只會因為太過天真而遇到麻煩。</text>
<text>人稱古神祇的非人族類，賦予這個婚約戒指某種特殊意義。 在古神祇的年代，婚姻是一種血的契約，只有獲准生育神子者才能結婚。</text>
<text>該隱赫斯特的血族女王安納莉絲的遺體。 桃紅色的肉體彷彿被詛咒般，尚有餘溫。 不死的血族女王萬歲！</text>
<text>某個女性的亮紅色胸針，上面刻著維奧拉的名字。 這件珠寶也許是某個獵人送的禮物。使用後會變成小粒血寶石，可以強化任何武器。 只要有適合的工場工具，就可以強化各種武器。</text>
<text>古老的未拆封招待狀。  如同您的第一封招待狀，這是來自該隱赫斯特的邀請函。不知道這是要給誰的，因為上面沒有註明受邀人。</text>
<text>格子狀的畸形石頭，也許是顆隕石。 看起來沒有作用，但是具有奇怪的引力，無法被擺脫。有個可疑的靈魂曾經說：「輕輕環繞至大教堂右側，尋找某個古老、破敗的教會。神會將力量恩賜予你。」</text>
<text>噬血獵人之眼，瞳孔潰散成糊狀時，表示怪獸苦難的到來。 據說噬血的獵人，將受到夢魘的宰制，注定永遠徘徊其中，參與永無止盡的獵殺行動。沒有獵人能夠逃離這樣的命運。</text>
<text>跨越世界的共鳴鐘之一。鐘上有裂痕和怪獸的血跡。 人類必須花費靈視，才能敲響這詭異的鐘。 那些早已脫離夢境，但忘不掉狩獵感覺的古老獵人，得依靠信使才能傳遞他們的想法。只要在他們身邊敲響鐘，他們肯定會聽見。因為獵殺之夜如此漫長，且恆久不變。</text>
<text>一個偉大的遺物，也被稱為眼之帶。所有年幼的古神祇都擁有這種第三臍帶的雛形存在。每個古神祇都會失去神子，然後渴望著他們的代替品。第三臍帶參與了與蒼白月亮的邂逅。這場邂逅召喚了獵人，並構築了獵人夢境。使用來增加靈視，以及人們稱為「內在之眼」的東西，雖然已經沒有人明白該物的真實面貌。</text>
<text>一個偉大的遺物，也被稱為眼之帶。所有年幼的古神祇都擁有這種第三臍帶的雛形存在。每個古神祇都會失去神子，然後渴望著他們的代替品。無形體的古神祇亞丹也是如此。仔細一想，正是墮落之血開始了這場異域聯絡。使用來增加靈視，以及人們稱為「內在之眼」的東西，雖然已經沒有人明白該物的真實面貌。</text>
<text>一個偉大的遺物，也被稱為眼之帶。所有年幼的古神祇都擁有這種第三臍帶的雛形存在。威廉教長為了將自己的存在與思想提升至古神祇的層面而追尋著帶子，並渴望將大腦與內在之眼連結。畢竟，這是他所知道人類唯一能匹配古神祇偉大存在的唯一方法。</text>
<text>一個偉大的遺物，也被稱為眼之帶。所有年幼的古神祇都擁有這種第三臍帶的雛形存在。每個古神祇都會失去神子，然後渴望著他們的代替品。這條帶子使得曼希斯得以會見梅高，但卻造成他們大腦的死產。使用來增加靈視，以及人們稱為「內在之眼」的東西，雖然已經沒有人明白該物的真實面貌。</text>
<text>雅南蘇美魯女王的神聖傳家寶。 女王雖死，但她令人懼怕的意識只是陷入沉睡，並持續令人不安地運作著。</text>
<text>變形蟲狀的灰色腦漿，不斷地抖動彈跳。 取自一位病患，該病患的頭部不斷脹大，最後頭裡面只剩滿滿的腦漿。 曾經有個小女孩的哥哥立志成為醫生，小女孩也下定決心要成為他的病人。最後，這個夢想讓他們得以遇見異域真實，為此他們感到十分幸運。</text>
<text>變形蟲狀的灰色腦漿，不斷地抖動彈跳。 取自一位病患，該病患的頭部不斷脹大，最後頭裡面只剩滿滿的腦漿。 在治癒教會成立之初，古神祇曾與海洋有所連結，因此罹患腦部疾病的病人會吸收水份，並聆聽大海的咆哮聲。腦漿會在頭裡面翻動，便開始形成內在之眼。</text>
<text>變形蟲狀的灰色腦漿，不斷地抖動彈跳。 取自一位病患，該病患的頭部不斷脹大，最後頭裡面只剩滿滿的腦漿。 我們無法發揮自身的潛在力量，直到能力盡失時才察覺到失去了什麼。諷刺的是，這正是啟蒙的本質，就好像我們第一次舔舐自己的血液時，才驚覺原來滋味是如此甜美。</text>
<text>信使莫名喜愛的帽子。一般稱為雅南帽。 樹樁的居民看起來對裝飾品有興趣。何不取悅他們，讓他們像孩子般又叫又跳呢？</text>
<text>一頂受信使莫名喜愛的老舊皺褶大禮帽。樹樁的居民看起來對裝飾品有興趣。何不取悅他們，讓他們像孩子般又叫又跳呢？</text>
<text>天真的信使所喜愛的飾品，他們模仿傷患綁上繃帶，卻不明白繃帶的真正用途。 樹樁的居民看起來對裝飾品有興趣。何不取悅他們，讓他們像孩子般又叫又跳呢？</text>
<text>信使莫名喜愛的白色緞帶。 以上好蕾絲做成的緞帶，非常耀眼，比起傻呼呼的老信使，更適合漂亮的年輕女孩配戴。</text>
<text>信使莫名喜愛的紅色緞帶。 這個濃豔的鮮紅色，取自某個不幸的受害者器官。 非常奇怪的喜好。但也許對信使來說，穿戴這個飾品就是代表哀悼。</text>
<text>信使莫名喜愛的帽子。這樣的大禮帽與雅南紳士非常相襯。 樹樁的居民看起來對裝飾品有興趣。何不取悅他們，讓他們像孩子般又叫又跳呢？</text>
<text>信使莫名喜愛的帽子。治癒教會的防治獵人象徵。 樹樁的居民看起來對裝飾品有興趣。何不取悅他們，讓他們像孩子般又叫又跳呢？</text>
<text>天真的信使所喜愛的飾品，他們模仿傷患綁上繃帶，卻不明白繃帶的真正用途。 濺灑的血漬有特別好的觸感。樹樁的居民看起來對裝飾品有興趣。何不取悅他們，讓他們像孩子般又叫又跳呢？</text>
<text>天真的信使所喜愛的飾品，信使把甕戴在身上，充滿可以趕跑怪獸的香氣，上下顛倒代表對黑暗的偏好。 樹樁的居民看起來對裝飾品有興趣。何不取悅他們，讓他們像孩子般又叫又跳呢？</text>
<text>破除多個迷宮封印的始源金杯。 始源金杯，在儀式中用來破除古迷宮的封印，據說每次都會改變迷宮的形貌。 蘇美魯人開鑿了這座古老的迷宮，據說超人類解開了異域真實中蘊藏的智慧。</text>
<text>良善金杯教會中發現的儀式金杯。 在獵人的夢裡，於儀式中用於墳墓的祭壇，破除古老地下迷宮的封印。 讓金杯顯現眾神之墓；讓血成為獵人的養分。 讓汝等參與聖餐…</text>
<text>破除多個迷宮封印的始源金杯。 始源金杯，在儀式中用來破除古迷宮的封印，據說每次都會改變迷宮的形貌。 蘇美魯人開鑿了這座古老的迷宮，據說超人類解開了異域真實中蘊藏的智慧。</text>
<text>破除迷宮封印的金杯。 但只有在儀式中使用始源金杯才能改變古迷宮的形貌。 蘇美魯人開鑿了這座古老的迷宮。據說超人類解開了異域真實中蘊藏的智慧。</text>
<text>破除多個迷宮封印的始源金杯。 始源金杯，在儀式中用來破除古迷宮的封印，據說每次都會改變古迷宮形貌。 內墓穴散落著雜亂無章的墳墓，也是充滿劇毒的蛇類與昆蟲的居所。</text>
<text>破除迷宮封印的金杯。 內墓穴是位於古老地下迷宮周邊的墓穴。 直至今日，守護者仍然持續在擴大散落著雜亂無章墳墓的內墓穴的規模。</text>
<text>破除多個迷宮封印的始源金杯。 始源金杯，在儀式中用來破除古迷宮的封印，據說每次都會改變迷宮的形貌。 蘇美魯人開鑿了這座古老的迷宮，據說超人類解開了異域真實中蘊藏的智慧。</text>
<text>破除多個迷宮封印的始源金杯。 在儀式中使用時，這個惡兆金杯會召喚惡兆共鳴鐘。敲響鐘的女人似乎是個瘋狂的蘇美魯人。 蘇美魯人開鑿了這座古老的迷宮，據說超人類解開了異域真實中蘊藏的智慧。請注意，額外的儀式惡兆鐘僅限線上使用，敲鐘的女人並不會在離線遊戲中出現。</text>
<text>破除迷宮封印的金杯。 但只有在儀式中使用始源金杯才能改變古迷宮的形貌。 蘇美魯人開鑿了這座古老的迷宮。據說超人類解開了異域真實中蘊藏的智慧。</text>
<text>破除多個迷宮封印的始源金杯。 始源金杯，在儀式中用來破除古迷宮的封印，據說每次都會改變古迷宮形貌。 內墓穴散落著雜亂無章的墳墓，也是充滿劇毒的蛇類與昆蟲的居所。</text>
<text>破除多個迷宮封印的始源金杯。 在儀式中使用時，這個惡兆金杯會召喚惡兆共鳴鐘。敲響鐘的女人似乎是個瘋狂的蘇美魯人。蘇美魯人開鑿了這座古老的迷宮，據說超人類解開了異域真實中蘊藏的智慧。內墓穴散落著雜亂無章的墳墓，也是充滿劇毒的蛇類與昆蟲的居所。 請注意，額外的儀式惡兆鐘僅限線上使用，敲鐘的女人並不會在離線遊戲中出現。</text>
<text>破除迷宮封印的金杯。 內墓穴是位於古老地下迷宮周邊的墓穴。 直至今日，守護者仍然持續在擴大散落著雜亂無章墳墓的內墓穴的規模。</text>
<text>破除多個迷宮封印的始源金杯。 此受詛咒的金杯可以用來進行特殊的儀式，但由於轉化的結果可能會超乎預期，因此絕不能輕易使用之。 蘇美魯人開鑿了這座古老的迷宮，據說超人類解開了異域真實中蘊藏的智慧。</text>
<text>破除迷宮封印的金杯。只不過，這個金杯受到詛咒。 詛咒是因觸怒了古神祇而起，並會為他人帶來厄運。需要特別的貢品才能完成儀式。 如果想詛咒他人，首先要尋找羅倫城的私生子。</text>
<text>破除多個迷宮封印的始源金杯。 始源金杯，在儀式中用來破除古迷宮的封印，據說每次都會改變迷宮的形貌。 衰弱羅倫城中有醫療過程留下的痕跡。沒有人知道這些醫療程序是試圖控制怪獸帶來的災害，還是疾病大流行的原因。</text>
<text>破除迷宮封印的金杯。 羅倫城是一處被黃沙吞噬的悲慘之地。 籠罩羅倫城這處衰弱之地的慘劇，據說與怪獸帶來的災害有關。有些人做出恐怖的推論，認為接下來可能會輪到雅南城。</text>
<text>破除多個迷宮封印的始源金杯。 始源金杯，在儀式中用來破除古迷宮的封印，據說每次都會改變迷宮的形貌。 傳說中，蘇美魯女王是一位來自歷史悠久家族的女性。</text>
<text>破除多個迷宮封印的始源金杯。 在儀式中使用時，這個惡兆金杯會召喚惡兆共鳴鐘。敲響鐘的女人似乎是個瘋狂的蘇美魯人。蘇美魯人開鑿了這座古老的迷宮，據說超人類解開了異域真實中蘊藏的智慧。內墓穴散落著雜亂無章的墳墓，也是充滿劇毒的蛇類與昆蟲的居所。傳說中，蘇美魯女王是一位來自歷史悠久的家族的女性。 請注意，額外的儀式惡兆鐘僅限線上使用，敲鐘的女人並不會在離線遊戲中出現。</text>
<text>破除迷宮封印的始源金杯。 大金杯能解開迷宮更深處的區域。蘇美魯衣乎爾是蘇美魯人女王的名字，同時也是首都的名稱。 這顯示出雖然早期蘇美魯人僅是沉睡古神祇的虔誠守護者，他們的後代卻覺得自己有權力自立為領袖。</text>
<text>破除多個迷宮封印的始源金杯。 始源金杯，在儀式中用來破除古迷宮的封印，據說每次都會改變迷宮的形貌。 衰弱羅倫城中有醫療過程留下的痕跡。沒有人知道這些醫療程序是試圖控制怪獸帶來的災害，還是疾病大流行的原因。</text>
<text>破除多個迷宮封印的始源金杯。 在儀式中使用時，這個惡兆金杯會召喚惡兆共鳴鐘。敲響鐘的女人肯定是個瘋狂的蘇美魯人。衰弱羅倫城中有醫療過程留下的痕跡。沒有人知道這些醫療程序是試圖控制怪獸帶來的災害，還是疾病大流行的原因。 請注意，額外的儀式惡兆鐘僅限線上使用，敲鐘的女人並不會在離線遊戲中出現。</text>
<text>破除迷宮封印的金杯。 但只有始源金杯才能在儀式使用後改變金杯地城的樣貌。 衰弱羅倫城中有醫療過程留下的痕跡。沒有人知道這些醫療程序是試圖控制怪獸帶來的災害，還是疾病大流行的原因。</text>
<text>破除多個迷宮封印的始源金杯。 始源金杯，在儀式中用來破除古迷宮的封印，據說每次都會改變迷宮的形貌。 根據聖歌團的說法，伊茲之地跟宇宙有所聯繫，讓古神祇可以在意念構成的虛幻世界中行動。</text>
<text>破除多個迷宮封印的始源金杯。 在儀式中使用時，這個惡兆金杯會召喚惡兆共鳴鐘。敲響鐘的女人肯定是個瘋狂的蘇美魯人。根據聖歌團的說法，伊茲之地跟宇宙有所聯繫，讓古神祇可以在意念構成的虛幻世界中行動。 請注意，額外的儀式惡兆鐘僅限線上使用，敲鐘的女人並不會在離線遊戲中出現。</text>
<text>破除迷宮封印的金杯。 大金杯能解開迷宮更深處的區域。 偉大伊茲的金杯成了聖歌團的基石，聖歌團是治癒教會的菁英代表。這也是在拜爾金沃斯紀元中第一個被帶回地表上的大金杯，讓聖歌團得以晉見伊碧塔絲。</text>
<text>聖杯儀式中使用的貢品。這種永不凝結的血是用來裝滿聖杯的基本原料之一。一切被血溶解之後，一切就會重生。</text>
<text>聖杯儀式中使用的貢品。儀式中使用的頭骨的殘留物。古迷宮守護者進行古怪儀式所留下的遺跡。</text>
<text>聖杯儀式中使用的貢品。一個完好的標本被微弱的火焰環繞著。古迷宮守護者進行古怪儀式所留下的遺跡。</text>
<text>聖杯儀式中使用的貢品。蒼白的植被通常生長在古迷宮裡的冷血中。</text>
<text>聖杯儀式中使用的貢品。蒼白的植被通常生長在廢棄許久之地方的冷血中。</text>
<text>聖杯儀式中使用的貢品。蒼白的植被通常生長在廢棄許久之地方的冷血中。據說它會在近乎死亡的狀態下緩慢成長，直至綻放。</text>
<text>聖杯儀式中使用的貢品。蒼白的植被通常生長在廢棄許久的地方的冷血之中。綻放後會變成鮮紅的陰森花朵。</text>
<text>聖杯儀式中使用的貢品。蒼白的球根通常生長在古迷宮裡的冷血之中。據說它在深淵中緩慢成長，直至綻放。</text>
<text>聖杯儀式中使用的貢品。蒼白的植被通常生長在古迷宮裡的終末之血中，綻放後會變成鮮紅的陰森花朵。</text>
<text>聖杯儀式中使用的貢品。在古迷宮中腐敗血肉上生長的黴菌，成熟之後可以長出巨大的孢囊。</text>
<text>聖杯儀式中使用的貢品。在古迷宮中腐敗血肉上生長的黴菌，成熟之後可以長出巨大的孢囊。</text>
<text>聖杯儀式中使用的貢品。在古迷宮中腐敗血肉上生長的黴菌。它巨大的孢囊最後會破裂，散佈在空氣之中，這時最適合用來當作貢品。</text>
<text>聖杯儀式中使用的貢品。在特定儀式貢品中發現的微量暗霾，有時在某些特殊儀式中會用到。額外的惡兆鐘儀式會使敲鐘的女人出現。當她敲響惡兆鐘時，來自其他世界的獵人將會以敵人的身分受到邀請。</text>
<text>聖杯儀式中使用的貢品。各種奇怪的生物存在於古迷宮內的各處，蛞蝓明顯是古神祇遺留下來的徵象。</text>
<text>聖杯儀式中使用的貢品。這種永不凝結的血是用來裝滿聖杯的基本原料之一。一切被血溶解之後，一切就會重生。</text>
<text>聖杯儀式中使用的貢品。這種永不凝結的血是用來裝滿聖杯的基本原料之一。一切被血溶解之後，一切就會重生。</text>
<text>聖杯儀式中使用的貢品。來歷不明的生物產下的死胎，可在古迷宮某些角落找到。</text>
<text>聖杯儀式中使用的特殊貢品。到處都有奇怪的生物潛伏在古迷宮裡面。</text>
<text>聖杯儀式中使用的特殊貢品。到處都有奇怪的生物潛伏在古迷宮裡面。</text>
<text>聖杯儀式中使用的特殊貢品。這是一位聖者身體的一部份，治癒教會為了尋找真實而將其獻祭。教會關於血的實驗成功地製造出適合獻祭的完美標本。</text>
<text>聖杯儀式中使用的特殊貢品。治癒教會所收集的特殊屍體殘骸。這個可怕的誘餌，是要引出什麼呢？額外的腐爛貢品儀式能召喚邪惡的力量，這些通常都是恐怖異常的東西，但也讓他們變成更加值得挑戰的特殊獵殺目標。</text>
<text>聖杯儀式中使用的特殊貢品。治癒教會收集的特殊身體部位。屍橫遍野的雅南是收集這些標本的完美地點。</text>
<text>聖杯儀式中使用的特殊貢品。羅倫城裡被災禍感染的死胎。這是詛咒的預兆，也是污穢的象徵。額外的詛咒儀式能使地城變得更加污穢，並大量腐蝕身在其中的獵人之生命值。但若要尋找詛咒血寶石，還有比身處於污穢之中還要更適合的地方嗎？</text>
<text>聖杯儀式中使用的特殊貢品。未知生物的死產幼崽，在古迷宮的某些角落找到的種類。拜爾金沃斯的學徒對這些新生的生物十分著迷，可能是因為牠們的遺體品質極佳。</text>
<text>聖杯儀式中使用的貢品。死亡後立即被取出的細緻眼球，甚至可能是在死亡之前就被取出，用來封印古迷宮的內墓穴。</text>
<text>聖杯儀式中使用的特殊貢品。曼希斯從夢魘中取得的巨大腦袋，其中也確實連結著眼睛，但是它們卻是邪惡的類型。而腦袋本身則腐爛得非常嚴重。就算如此，那仍然是個真正的古神祇，並留下了遺物。如此活生生的遺物，確實是相當珍貴的東西。</text>

</entries>