<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<entries>

<text>異國製武器。由該隱赫斯特城堡內負責保護污穢之血族女王安娜莉絲的皇家守衛持有。當刀身精細的水波雕紋被血染透，千蔭刀便會吟唱腥紅的曲調。然而，這個儀式會吞噬者使用者的精華。</text>
<text>獵人狩獵者所流傳下來的特殊詭兵器，工場最古老的武器之一。 啟動時會一分為二，彎曲的刀刃是用藍石英這種稀有天礦所鑄造。最適合用於快攻，例如在快速接近目標後使用。</text>
<text>工場詭兵器，一般用於獵殺行動。具有斧頭的特性，變形之後能施展多樣化的攻擊模式，可以使出強力鈍器攻擊，提高回復能力。 不論有怎樣的過去，怪獸就是怪獸。有些人會選擇用這把斧頭來執行刀斧手的任務。</text>
<text>第一獵人傑爾曼所持的詭兵器。這項曠世巨作貴為工場所有武器之尊，刀刃以傳說中天上的藍石英所鑄造。傑爾曼顯然把獵殺視為一場告別輓歌。但願他的獵物能夠安息，再也不要醒來面對另一場恐怖夢魘。</text>
<text>工場為了獵人的工作方式而製造的喇叭槍。獵人用的槍枝經過特別打造，以混合持有者自己的血的水銀子彈，增加對怪獸的傷害。這件高效能武器的衝擊能對抗怪獸敏捷的行動，廣大射擊範圍幾乎能保證彈無虛發。</text>
<text>治癒教會的獵人所使用的典型步槍。 據說這把步槍曾由教會的第一獵人路德維希所用。槍管又長又重，射程夠遠，彌補了裝填速度慢的缺陷。 路德維希步槍展現許多不同於工場的設計，代表教會預料要對付更大型的非人怪獸。</text>
<text>工場詭兵器，一般用於獵殺行動。 這把鋸子能變形為善用離心力的開山刀，讓怪獸大量失血。 它那弒血鋸齒就象徵著獵殺怪獸的變異程度越高，它的效果便越強大。</text>
<text>工場詭兵器，一般為熱愛獵殺的人士所使用。 這把鋸子能變形為長矛，讓怪獸大量失血。 它那弒血鋸齒就象徵著獵殺，怪獸的變異程度越高，它的效果便越強大。</text>
<text>治癒教會獵人所使用的典型詭兵器。一邊是靈巧的銀劍，另一邊則是能夠產生極大衝擊力的巨大石製鈍器。由據說藏在大教堂某處的治癒教會工場打造的獵人詭兵器，是由某個競爭的工藝學派所打造。</text>
<text>治癒教會獵人所使用的典型詭兵器。 據說這把銀劍曾為教會第一獵人路德維希所持，變型之後會與劍鞘結合成為一把巨劍。 展現許多不同於工場的設計，代表教會預料要對付更大型的非人怪獸。</text>
<text>叛徒伊西所持的怪獸武器。以不死黑暗怪獸的長骨所雕鑿，並將之綁在武器上所製成。這些骨頭仍具有生命力，一但釋放便會賦予使用者強大的爆發力。在血肉橫飛的戰場上，潛藏在武器內的怪獸將會覺醒，此時使用者力量將會激增，同時陷入狂想境界。</text>
<text>工場異端份子火藥桶幫所打造的詭兵器。一種同時有槍和矛功能的原型武器，應該是仿照失落的該隱赫斯特兵器所製。除了是唯一附槍的詭兵器之外，沒有任何特別的功能。</text>
<text>該隱赫斯特騎士所持有的武器。結合了優雅的騎士劍和該隱赫斯特軍團所持的特異槍械。長年飲血的古老貴族，對這個血腥禍害一點也不陌生。實際屠殺野獸的工作，通常都是私底下交給僕役或騎士負責，貴族自己則只需上場做個樣子。</text>
<text>工場異端份子火藥桶幫所打造的詭兵器，退休獵人酋拉相當鐘愛。這具打樁機的設計詭異複雜，能將粗樁猛烈嵌入敵人的身體裡，造成足以致命的重傷害。但是操作困難，容易讓敵人趁隙攻擊。不過這對火藥桶幫來說絕對不成問題。</text>
<text>烈士洛格力斯的刀斧手曾持有的武器。用來屠殺該隱赫斯特污穢之血族。在這把曾沐浴該族鮮血的武器上面，充滿了他們的怨恨。轉化即可釋放轉輪的魔力，並以無比輝煌耀眼的方式，解放鬱積在武器上的憤怒。</text>
<text>治癒教會工場赫赫有名的怪人阿契巴德所發明的獨門詭兵器。像點火柴一樣摩擦這個特異的釘頭錘，便會產生藍色火花來將黑暗怪獸包圍住。可惜阿契巴德那個年代的獵人，不知為何並不怎麼喜歡這個武器。</text>
<text>工場製手槍，用於獵殺。 這把獵人手槍經特殊設計，裡頭水銀子彈可灌入使用者的血，增強對怪獸的傷害。 手槍比喇叭槍的拔槍速度更快，遭受攻擊時可更快做出反應。</text>
<text>該隱赫斯特騎士所使用的特殊手槍。這把名為伊芙琳的武器，與其他的工場槍支一樣使用水銀子彈，但這個該隱赫斯特的版本則更加依賴血質。以某位女性來命名，並擁有精緻的設計來突顯它的優雅。該隱赫斯特騎士相當鍾愛。</text>
<text>治癒教會獵人所使用的典型連發手槍。這把連發手槍大面積金屬槍身，設計精細，能同時射擊兩枚子彈，這也表示相當容易耗損水銀子彈。與工場製造的版本相比，應更加謹慎使用，把它視為最後的王牌武器。</text>
<text>工場異端份子火藥桶幫所設計的大型原型槍械。 使用這個武器，就等於扛了一具加農砲加上砲架。其重量驚人、後座力強大，且會大量使用水銀子彈。 這樣可怕的東西一開始就不被採用，而且開發一度被中止。然而面對大得誇張的敵人，也許只有這樣的武器才會有效果。</text>
<text>身為治癒教會高階成員的聖歌團所使用的特殊武器。以灌滿血的水銀子彈為特殊媒介，噴灑出大片聖霧。聖霧可見之處，皆能聽見聖歌悠揚。由此可見聖霧是上天的祝福。「喔，美麗的少女，你為何哭泣？」</text>
<text>某些治癒教會成員所使用的特殊武器。以灌滿血的水銀子彈為特殊媒介噴射炙熱火焰。雖然不是最厲害的武器，但有時一片火海正是最佳解決方案。再說，雅南的怪獸確實需要好好淨化一下。</text>
<text>群起參與獵殺行動的民眾所使用的原木盾牌。獵人一般不使用盾牌，因為盾牌並不足以抵抗怪獸的力量。盾牌本身沒問題，但造成反效果就另當別論了。</text>
<text>工藝精湛的盾牌，以藍色玻璃打造而成。 原本是用來守護神聖治癒教會儀式的領袖，後來為墓地探勘者所使用，尤其是探索伊茲迷宮的人。 盾牌呈現如湖水般的藍色，可大幅減少各種非物理傷害。</text>
<text>在長棍尖端裹上浸滿松脂的布料所做成的火炬。曾用於舊雅南。 設計用來點燃怪獸和接觸疾病的受害者。火焰傷害對怪獸特別有效。</text>
<text>在長棍尖端裹上浸滿松脂的布料所做成的普通火炬。獵人選用火炬不僅是因為獵殺行動需深入最幽暗的角落，更因為他們所遭遇的生物之中，有些極端恐懼火焰。</text>
<text>工場詭兵器，一般為獵人值勤時所使用。 這把堅硬的手杖劍相當致命，刀刃還能分裂幻化為一條鞭子。 將武器藏在手杖裡，選擇用鞭子抽打怪獸，可以說是一種慈悲，為了證明獵殺的嗜血永遠侵蝕不了高尚的靈魂。</text>
<text>古老獵人所使用的詭兵器。 主彎刀內還藏有第二把刀刃。在初始型態下，這種武器就如同一把彎曲的長劍，但轉化時其刀刃會收縮，因此可以迅速地反覆刺擊。 雖然這種詭兵器適用於各種戰鬥場合，後來還是被鋸刀等更易於解決怪獸的武器所取代。</text>
<text>古老獵人所持的詭兵器。 這把粗厚的鐵刀可切開堅韌無比的獸皮，轉化時其刀刃會四分五裂，可當作沉重的鞭子來揮舞。 這把塗成血黑色和血紅色的陽春武器要靠蠻力才能使用，且毫無優雅性可言，可見早期獵人進行的都是可怕的獵殺行動。</text>
<text>小古神祇亞彌達拉的手臂。 嚴格來說，亞彌達拉之臂不算是詭兵器，但某些狂人會拿來當棍棒使用。 原本是由骨頭組成的大型堅硬鈍器，但伸長時手部會搖晃顫抖，彷彿還活著似的。</text>
<text>路德維希很久以前發現的秘法劍。當藍色月光在劍的周圍翩然起舞，且劍身導引著深淵的宇宙時，其鋒利的刀刃會映射出帶有暗影的光波。 神聖月光之劍就等同於聖劍路德維希，但鮮少有人親眼見過聖劍之尊。無論它具有何種引導能力，似乎都令人感覺非常私密、難以捉摸。</text>
<text>星辰鐘塔的瑪麗亞女士所持的獵人武器。這種詭兵器和該隱赫斯特的千蔭源自同一個國家，只不過這把劍不以鮮血為食，但需要絕佳的靈巧度。 瑪麗亞女士喜愛洛陽的這一面。儘管她是女王的遠房親戚，卻難以接受噬血的兵器。 但有一天，她因為心生罪惡而拋棄了心愛的洛陽，將它丟進黑暗的井裡。</text>
<text>古老獵人所使用的詭兵器，由工場異端分子火藥桶幫製作。 裝有一個迷你火爐的巨錘，點燃並發射後，可瞬間放射出接觸物體時會引發劇烈爆炸的火焰。 摧毀怪獸，再將之燃燒殆盡。爆炸錘生猛又簡單的特性，讓它深受極度厭惡怪獸的獵人喜愛。</text>
<text>治癒教會刺客布拉多所持的瘋狂獵人武器。 放血者從他人體內和靈魂深處汲取鮮血後，才會顯現它恐怖的真實面貌。 這是唯一一個能有效將體內的污穢之血排出體外的方法，至少在牢房裡與世隔絕的布拉多依然對此深信不疑。</text>
<text>治癒教會的古老詭兵器之一，是以古老怪獸傳說中的巨大尖錘為原型所做成的狩獵武器。 教會尖錘原本是把巨劍，但轉化後會延展成戰爭用尖錘。無論它的來歷為何，都是非常實用的武器。</text>
<text>工場異端分子火藥桶幫製作的詭兵器，是食獸者沃爾特這位古老獵人的武器首選。 這把武器能以錘子型態擊打怪獸，但它所具備的機械式鋸刀才是真正厲害之處。這些帶有鋸齒邊的圓盤會高速旋轉，將怪獸碎屍萬段。</text>
<text>賽門的武器首選，他是第一代治癒教會獵人之一。 賽門鄙視槍械，因此教會工場依據他的喜好量身打造了這把武器。大型彎刃在轉化時可當作弓來使用。 但除了幾位摯友以外，旁人皆對賽門的武器嗤之以鼻，因為誰敢用一把可憐寒酸的弓與怪獸對抗？</text>
<text>舊雅南古老獵人酋拉的固定式加特林機槍經過高度客製化改良之後，成為這種可攜行的武器。酋拉的三個同伴中最年輕的那位便是以它為武器首選。 加特林機槍的功能優異，可進行高速射擊，但卻因太過笨重且會無止盡地消耗水銀子彈，被視為戰場上的累贅。</text>
<text>能放入手指的鐵塊。 壯碩的女獵人葛拉提亞對獵人槍械一竅不通，因此喜歡用這種鐵塊將怪獸狠狠地打一頓，不經意地使之蹣跚不已。 葛拉提亞是位可怕的獵人，在旁觀者的眼中，她毫不留情擊打敵人的行為看起來莫名英勇。難怪這種武器後來會以她來命名。</text>
<text>治癒教會所使用的巨型武器。這種加農砲具有曲射彈道，並在撞擊到物體時爆炸。 最初是設計給頭腦簡單四肢發達的莽夫使用，而非一般的獵人。 但這些莽夫對於操作槍械毫無慧根，因此這種武器永遠只能在儲藏室裡默默地積灰塵。</text>
<text>歐圖工場打造的步槍。該工場是異端份子火藥桶幫工場的前身。 這種改良過的步槍可用來在狹窄的街道進行獵殺並射穿敵人，但不適合用來進行可靠的反擊。</text>
<text>當科斯的屍體被沖上海岸時，其體內充滿了微小的寄生蟲，但和人類體內的品種並不相同。 這種非典型的武器只能緊握在手中然後扔出去，但據說科斯寄生蟲會使宿主產生各種幻象，從而為寄生蟲供應明樹。</text>

</entries>