<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<entries>

<text>
古狩人デュラの狩装束 
ささくれた狼の帽子は、
特に象徴的に知られていた 
工房の異端「火薬庫」
との交わりで知られるデュ
ラは ごく優しく、
そして愚かな男だった 
故に旧市街の惨状に絶望し、
狩人であることを止めたのだ</text>

<text>
工房の用意する、
標準的な狩装束の１つ 
旧市街の事件、
獣の病の酷い蔓延と街を焼
く浄化の時代に作られ 
濡れたようなマントが、
炎に対して高い防御効果を
発揮する これは、
燃え盛る炎と血の焼ける臭いの中で
生き残った罹患者を狩った、
そういう装束なのだ</text>

<text>
工房の用意する、
標準的な狩装束の１つ 
旧市街の事件、
獣の病の酷い蔓延と街を焼
く浄化の時代に作られ 
故に炎に対して高い防御効果を
発揮する これは、
燃え盛る炎と血の焼ける臭いの中で
生き残った罹患者を狩った、
そういう装束なのだ</text>

<text>
工房の用意する、
標準的な狩装束の１つ 
旧市街の事件、
獣の病の酷い蔓延と街を焼
く浄化の時代に作られ 
故に炎に対して高い防御効果を
発揮する これは、
燃え盛る炎と血の焼ける臭いの中で
生き残った罹患者を狩った、
そういう装束なのだ</text>

<text>
隠し街の狩人たちが被る鉄兜 
隠し街を主宰する「メンシス学派」
に通じる彼らは 
狩人とは名ばかりの人さらい共であり
黒いフードを目深に被っている
狩人の衣装としては珍しく
金属製の防具であり 
物理攻撃に限れば防御効果は高め</text>

<text>
隠し街の狩人たちが纏う厚手の黒衣
隠し街を主宰する「メンシス学派」
に通じる彼らは 
狩人とは名ばかりの人さらい共であり、
その衣装は夜に紛れる 
主に物理防御力を意識した衣装であるが、
巻きつけた荒縄は 
捕縛用であると共に、
ある種の呪いでもあるようだ</text>

<text>
隠し街の狩人たちが纏う厚手の黒手袋
隠し街を主宰する「メンシス学派」
に通じる彼らは 
狩人とは名ばかりの人さらい共であり、
その衣装は夜に紛れる 
主に物理防御力を意識した衣装である</text>

<text>
隠し街の狩人たちが纏う厚手の黒ズボン
隠し街を主宰する「メンシス学派」
に通じる彼らは 
狩人とは名ばかりの人さらい共であり、
その衣装は夜に紛れる 
主に物理防御力を意識した衣装である</text>

<text>
禁域の森の墓守、
ドーレスの仮面 
その青白い異相は、
遺跡の守り人を模しているという
かつてビルゲンワースの
ウィレームに仕えた二人の下僕は
主に従って地下遺跡の神秘に見え、
共に正気を失い
一人は合言葉の門番に、
もう一人は森の墓守になったという
彼らは主に心酔し、
狂ってなお忠実な従者であったのだ</text>

<text>
禁域の森の墓守、
ドーレスのローブ 
その背には、
血塗れの祭祀道具が無数
にぶら下がっている
かつてビルゲンワースの
ウィレームに仕えた二人の下僕は
主に従って地下遺跡の神秘に見え、
共に正気を失い
一人は合言葉の門番に、
もう一人は森の墓守になったという
彼らは主に心酔し、
狂ってなお忠実な従者であったのだ</text>

<text>
禁域の森の墓守、
ドーレスの腕帯 
血塗れの祭祀の痕跡が染み付いている
かつてビルゲンワースの
ウィレームに仕えた二人の下僕は
主に従って地下遺跡の神秘に見え、
共に正気を失い 
一人は合言葉の門番に、
もう一人は森の墓守になったという
彼らは主に心酔し、
狂ってなお忠実な従者であったのだ</text>

<text>
禁域の森の墓守、
ドーレスのスカート 
血塗れの祭祀の痕跡が染み付いている
かつてビルゲンワースの
ウィレームに仕えた二人の下僕は
主に従って地下遺跡の神秘に見え、
共に正気を失い 一人は合言葉の門番に、
もう一人は森の墓守になったという
彼らは主に心酔し、
狂ってなお忠実な従者であったのだ</text>

<text>
最古の番人たちの、
骨炭の仮面 
上位者たちの眠りを守る番人たちは
その姿と魂を業火に焼かれ、
灰として永き生を得たという
鋭く尖った大きな帽子は、
古い番人のシンボルであり
彼らがある種の罪人であった証
であると考えられている</text>

<text>
最古の番人たちの、
骨炭の鎧
上位者たちの眠りを守る番人たちは
その姿と魂を業火に焼かれ、
灰として永き生を得たという
故にその鎧は、
いまや白く筋張った
脆い骨炭にすぎないが
それでもなお、
我々には理解できぬ遺失技術
の神秘を残している</text>

<text>
最古の番人たちの、
骨炭の手甲 
上位者たちの眠りを守る番人たちは
その姿と魂を業火に焼かれ、
灰として永き生を得たという
故にその鎧は、
いまや白く筋張った脆い
骨炭にすぎないが
それでもなお、
我々には理解できぬ遺失技術
の神秘を残している</text>

<text>
最古の番人たちの、
骨炭の足甲 
上位者たちの眠りを
守る番人たちは 
その姿と魂を業火に焼かれ、
灰として永き生を得たという
故にその鎧は、
いまや白く筋張った脆い
骨炭にすぎないが 
それでもなお、
我々には理解できぬ遺失技術
の神秘を残している</text>

<text>
古狩人ヘンリックの狩帽子
かつてガスコイン神父の相棒
であったこの静かな古狩人は
強者であったが故に、
狩人として死に場所を得
られなかった だが、
彼の黄味がかった独特の装束は、
特に雷光に強く 
獣狩りの遺志を継ぐ狩人
を助けるだろう</text>

<text>古狩人ヘンリックの狩装束 かつてガスコイン神父の相棒であったこの静かな古狩人は 強者であったが故に、狩人として死に場所を得られなかった だが、彼の黄味がかった独特の装束は、特に雷光に強く 獣狩りの遺志を継ぐ狩人を助けるだろう</text>
<text>古狩人ヘンリックの狩手袋 かつてガスコイン神父の相棒であったこの静かな古狩人は 強者であったが故に、狩人として死に場所を得られなかった だが、彼の黄味がかった独特の装束は、特に雷光に強く 獣狩りの遺志を継ぐ狩人を助けるだろう</text>
<text>古狩人ヘンリックの狩ズボン かつてガスコイン神父の相棒であったこの静かな古狩人は 強者であったが故に、狩人として死に場所を得られなかった だが、彼の黄味がかった独特の装束は、特に雷光に強く 獣狩りの遺志を継ぐ狩人を助けるだろう</text>
<text>医療教会の最初の狩人、ルドウイークは かつてヤーナム民の中に狩人を募った これはそのための狩装束であり、単純な防御力に優れる 尤も、常人が獣に挑むとすれば、気休め程度のものであろうが</text>
<text>医療教会の最初の狩人、ルドウイークは かつてヤーナム民の中に狩人を募った これはそのための狩装束であり、単純な防御力に優れる 尤も、常人が獣に挑むとすれば、気休め程度のものであろうが</text>
<text>医療教会の最初の狩人、ルドウイークは かつてヤーナム民の中に狩人を募った これはそのための狩装束であり、単純な防御力に優れる 尤も、常人が獣に挑むとすれば、気休め程度のものであろうが</text>
<text>医療教会の最初の狩人、ルドウイークは かつてヤーナム民の中に狩人を募った これはそのための狩装束であり、単純な防御力に優れる 尤も、常人が獣に挑むとすれば、気休め程度のものであろうが</text>
<text>工房の用意する、標準的な狩装束の１つ 優れた狩装束であり、ヤーナムを蠢く人ならぬ獣に対するとき 安定した防御効果を発揮するだろう 枯れた羽根が特徴的なその帽子は ある古狩人を模したものであるという</text>
<text>工房の用意する、標準的な狩装束の１つ 血を払う短いマントのついたもの 優れた狩装束であり、ヤーナムを蠢く人ならぬ獣に対するとき 安定した防御効果を発揮するだろう 夜に紛れ密かに獣を狩る、そのための装束である</text>
<text>工房の用意する、標準的な狩装束の１つ 優れた狩装束であり、ヤーナムを蠢く人ならぬ獣に対するとき 安定した防御効果を発揮するだろう 夜に紛れ密かに獣を狩る、そのための装束である</text>
<text>工房の用意する、標準的な狩装束の１つ 優れた狩装束であり、ヤーナムを蠢く人ならぬ獣に対するとき 安定した防御効果を発揮するだろう 夜に紛れ密かに獣を狩る、そのための装束である</text>
<text>カインハーストの騎士たちが好んだ装飾具 束ねられた一房の銀髪を模したもの カインハーストのやり方は、懐古主義的で、また大袈裟である なればこそ獣の処理は、血塗れの退廃芸術として 美と名誉に彩られたのだ</text>
<text>カインハースト騎士たちの装束 金糸の刺繍に彩られた、ごく貴族的な衣装 カインハーストのやり方は、懐古主義的で、また大袈裟である なればこそ獣の処理は、血塗れの退廃芸術として 美と名誉に彩られたのだ</text>
<text>カインハースト騎士たちの手袋 赤地に金糸の刺繍を彩った、ごく貴族的な衣装 カインハーストのやり方は、懐古主義的で、また大袈裟である なればこそ獣の処理は、血塗れの退廃芸術として 美と名誉に彩られたのだ</text>
<text>カインハースト騎士たちの脚衣 上質の革を用いた、ごく貴族的な衣装 カインハーストのやり方は、懐古主義的で、また大袈裟である なればこそ獣の処理は、血塗れの退廃芸術として 美と名誉に彩られたのだ</text>
<text>カインハーストの血の女王 アンナリーゼを守る近衛騎士たちが用いた銀の兜 ごく薄く、布のごとき銀製の鎧は、悪意ある血を弾くとされ 彼ら近衛騎士は、これを頼り女王のために「血の狩人」となる いつか彼女が、その手に血の赤子を抱くために</text>
<text>カインハーストの血の女王 アンナリーゼを守る近衛騎士たちが用いた銀の鎧 ごく薄く、布のごとき銀製の鎧は、悪意ある血を弾くとされ 彼ら近衛騎士は、これを頼り女王のために「血の狩人」となる いつか彼女が、その手に血の赤子を抱くために</text>
<text>カインハーストの血の女王 アンナリーゼを守る近衛騎士たちが用いた銀の手甲 ごく薄く、布のごとき銀製の鎧は、悪意ある血を弾くとされ 彼ら近衛騎士は、これを頼り女王のために「血の狩人」となる いつか彼女が、その手に血の赤子を抱くために</text>
<text>カインハーストの血の女王 アンナリーゼを守る近衛騎士たちが用いた銀の足甲 ごく薄く、布のごとき銀製の鎧は、悪意ある血を弾くとされ 彼ら近衛騎士は、これを頼り女王のために「血の狩人」となる いつか彼女が、その手に血の赤子を抱くために</text>
<text>医療教会の狩人の装束 彼らの多くは下級の医療者であり 獣の病の罹患者、その疑いのある者を、病の発症前に処理する 予防の狩人である 故にその黒装束は、ヤーナムの昏い狂気そのものなのだ</text>
<text>医療教会の狩人の装束 その背中には、医療教会の象徴、聖布が翻っている 彼らの多くは下級の医療者であり 獣の病の罹患者、その疑いのある者を、病の発症前に処理する 予防の狩人である</text>
<text>手術用の白い長手袋 細かな刺繍は、使用者を守る呪いである 教会の狩りは、一種の医療行為であり 直接触れ、取り出すことこそが重要なのだ</text>
<text>医療教会の狩人の装束 彼らの多くは下級の医療者であり 獣の病の罹患者、その疑いのある者を、病の発症前に処理する 予防の狩人である 故にその黒装束は、ヤーナムの昏い狂気そのものなのだ</text>
<text>医療教会の上層、「聖歌隊」の装束 「聖歌隊」は、医療教会の上位聖職者であると共に ビルゲンワースから思索を引き継ぐ学術者でもある 帽子の目隠しは、彼らが学長ウィレームの直系である証である たとえ、いまや道を違えたとしても</text>
<text>医療教会の上層、「聖歌隊」の装束 「聖歌隊」は、医療教会の上位聖職者であると共に ビルゲンワースから思索を引き継ぐ学術者でもある 見捨てられた上位者と共に空を見上げ、星からの徴を探す それこそが、超越的思索に至る道筋なのだ</text>
<text>医療教会の上層、「聖歌隊」の装束 「聖歌隊」は、医療教会の上位聖職者であると共に ビルゲンワースから思索を引き継ぐ学術者でもある 見捨てられた上位者と共に空を見上げ、星からの徴を探す それこそが、超越的思索に至る道筋なのだ</text>
<text>医療教会の上層、「聖歌隊」の装束 「聖歌隊」は、医療教会の上位聖職者であると共に ビルゲンワースから思索を引き継ぐ学術者でもある 見捨てられた上位者と共に空を見上げ、星からの徴を探す それこそが、超越的思索に至る道筋なのだ</text>
<text>古狩人ガスコインの狩装束 本来、工房の用意する標準的な狩装束に近しいものだが 彼を蝕み、ついに恐ろしい獣と化した「臭い」が染み付いている なお神父とは、元々が異邦の聖職者であった故の呼び名であり 医療教会では、神父という敬称は使用されない</text>
<text>古狩人ガスコインの狩装束 うす汚れた首巻は、医療教会の象徴たる聖布であるが 彼自身は、最終的に教会と袂を分かっている なお神父とは、元々が異邦の聖職者であった故の呼び名であり 医療教会では、神父という敬称は使用されない</text>
<text>古狩人ガスコインの狩装束 本来、工房の用意する標準的な狩装束に近しいものだが 彼を蝕み、ついに恐ろしい獣と化した「臭い」が染み付いている なお神父とは、元々が異邦の聖職者であった故の呼び名であり 医療教会では、神父という敬称は使用されない</text>
<text>古狩人ガスコインの狩装束 本来、工房の用意する標準的な狩装束に近しいものだが 彼を蝕み、ついに恐ろしい獣と化した「臭い」が染み付いている なお神父とは、元々が異邦の聖職者であった故の呼び名であり 医療教会では、神父という敬称は使用されない</text>
<text>医療教会の中でも、特に地下遺跡に潜る墓暴きの装束 医療教会の源流はビルゲンワースであり 故に彼らは、遺跡が何ものであるかを知っている それは、単に狩人の力となる宝の在り処ではない 古い上位者たちの神秘、それに見えんとする探究の道筋なのだ</text>
<text>医療教会の中でも、特に地下遺跡に潜る墓暴きの装束 医療教会の源流はビルゲンワースであり 故に彼らは、遺跡が何ものであるかを知っている それは、単に狩人の力となる宝の在り処ではない 古い上位者たちの神秘、それに見えんとする探究の道筋なのだ</text>
<text>医療教会の中でも、特に地下遺跡に潜る墓暴きの装束 医療教会の源流はビルゲンワースであり 故に彼らは、遺跡が何ものであるかを知っている それは、単に狩人の力となる宝の在り処ではない 古い上位者たちの神秘、それに見えんとする探究の道筋なのだ</text>
<text>医療教会の中でも、特に地下遺跡に潜る墓暴きの装束 医療教会の源流はビルゲンワースであり 故に彼らは、遺跡が何ものであるかを知っている それは、単に狩人の力となる宝の在り処ではない 古い上位者たちの神秘、それに見えんとする探究の道筋なのだ</text>
<text>かつて殉教者ローゲリウスが率いた処刑隊の、奇妙な兜 輝きと熱望の名を持つ金色三角のそれは、処刑隊の象徴であり 穢れに対する不退転の覚悟、黄金の意思を見せつけるものである 殉教者ローゲリウスは言った 「善悪と賢愚は、何の関係もありません 　だから我々だけは、ただ善くあるべきなのです」</text>
<text>かつて殉教者ローゲリウスが率いた処刑隊の装束 後の教会装束の基礎であり、聖布も厚く垂らされている 殉教者ローゲリウスは言った 「善悪と賢愚は、何の関係もありません 　だから我々だけは、ただ善くあるべきなのです」</text>
<text>かつて殉教者ローゲリウスが率いた処刑隊の手甲 真鍮のリベットは、肉弾戦を好む彼ら独特の意匠である 殉教者ローゲリウスは言った 「善悪と賢愚は、何の関係もありません 　だから我々だけは、ただ善くあるべきなのです」</text>
<text>かつて殉教者ローゲリウスが率いた処刑隊のズボン 後の教会装束の基礎になったものである 殉教者ローゲリウスは言った 「善悪と賢愚は、何の関係もありません 　だから我々だけは、ただ善くあるべきなのです」</text>
<text>鴉羽の狩人狩り、アイリーンの木彫りの仮面 奇妙な嘴の中には、血と獣の臭いを消す香草が詰められている 狩人狩りがその姿を鴉に擬すことは、鳥葬の意味があるという 最初の狩人狩りは、異邦人であり、冒涜的なヤーナム葬ではなく 故郷の名誉あるやりかたを選んだのだ 仲間の遺志が、せめて天に、あるいは狩人の夢に届くように</text>
<text>鴉羽の狩人狩り、アイリーンの狩装束 特に鴉羽のマントは、その象徴となっている 狩人狩りがその姿を鴉に擬すことは、鳥葬の意味があるという 最初の狩人狩りは、異邦人であり、冒涜的なヤーナム葬ではなく 故郷の名誉あるやりかたを選んだのだ 仲間の遺志が、せめて天に、あるいは狩人の夢に届くように</text>
<text>鴉羽の狩人狩り、アイリーンの狩装束 狩人狩りがその姿を鴉に擬すことは、鳥葬の意味があるという 最初の狩人狩りは、異邦人であり、冒涜的なヤーナム葬ではなく 故郷の名誉あるやりかたを選んだのだ 仲間の遺志が、せめて天に、あるいは狩人の夢に届くように</text>
<text>鴉羽の狩人狩り、アイリーンの狩装束 狩人狩りがその姿を鴉に擬すことは、鳥葬の意味があるという 最初の狩人狩りは、異邦人であり、冒涜的なヤーナム葬ではなく 故郷の名誉あるやりかたを選んだのだ 仲間の遺志が、せめて天に、あるいは狩人の夢に届くように</text>
<text>隠し街を主宰する「メンシス学派」 その奇妙なやり方を象徴する六角柱の鉄檻 この檻は意志を律し、また俗世に対する客観を得る装置であり 同時に、夢の上位者と交信するための触角でもある そして、これは実際に、彼らを望む悪夢に導いたのだ</text>
<text>かつての学府、ビルゲンワース学徒の正装 厚手のマントのついたもの ビルゲンワースは医療教会の源流であり その影響は、多くの衣装にこそ強く残っている 知識でもなく、哲学でもなく、外形ばかりを模するなど 学長ウィレームの憂いはいかばかりであろうか</text>
<text>かつての学府、ビルゲンワース学徒の正装 ビルゲンワースは医療教会の源流であり その影響は、多くの衣装にこそ強く残っている 知識でもなく、哲学でもなく、外形ばかりを模するなど 学長ウィレームの憂いはいかばかりであろうか</text>
<text>最初の狩人、ゲールマンの狩装束 まだ工房はなく、日常の衣服を調整したものであるが これが後の狩装束の原型になっていった 狩人が、速さを重視し、狩装束はごく軽いものとする傾向は ゲールマンと、彼の戦闘スタイルが源流にあるのだろう</text>
<text>最初の狩人、ゲールマンの狩装束 まだ工房はなく、日常の衣服を調整したものであるが これが後の狩装束の原型になっていった 狩人が、速さを重視し、狩装束はごく軽いものとする傾向は ゲールマンと、彼の戦闘スタイルが源流にあるのだろう</text>
<text>最初の狩人、ゲールマンの狩装束 まだ工房はなく、日常の衣服を調整したものであるが これが後の狩装束の原型になっていった 狩人が、速さを重視し、狩装束はごく軽いものとする傾向は ゲールマンと、彼の戦闘スタイルが源流にあるのだろう</text>
<text>医療教会に属し、地下遺跡に潜る墓暴きたち 彼らの多くは、神秘の智慧に耐えられず、精神に異常をきたす これは、そうした異常者の装束である 真実は時に狂気に似て、愚者の理解とも無縁である だが異常者は、ただ何ものにも到れなかった者のことだ</text>
<text>医療教会に属し、地下遺跡に潜る墓暴きたち 彼らの多くは、神秘の智慧に耐えられず、精神に異常をきたす これは、そうした異常者の装束である 巻きつけた触手は、なんらかの守護であろうか 少なくとも異常者は、憐れにもそう信じ、疑わないのだろう</text>
<text>医療教会に属し、地下遺跡に潜る墓暴きたち 彼らの多くは、神秘の智慧に耐えられず、精神に異常をきたす これは、そうした異常者の装束である 真実は時に狂気に似て、愚者の理解とも無縁である だが異常者は、ただ何ものにも到れなかった者のことだ</text>
<text>医療教会に属し、地下遺跡に潜る墓暴きたち 彼らの多くは、神秘の智慧に耐えられず、精神に異常をきたす これは、そうした異常者の装束である 真実は時に狂気に似て、愚者の理解とも無縁である だが異常者は、ただ何ものにも到れなかった者のことだ</text>
<text>打ち捨てられた人形用の帽子 着せ替え用のスペアであるようだ ごく丁寧に作られ、手入れされていたであろうそれは かつての持ち主の、人形への愛情を感じさせるものである それは偏執に似て、故にこれは、わずかに温かい</text>
<text>打ち捨てられた人形用の服 着せ替え用のスペアであるようだ ごく丁寧に作られ、手入れされていたであろうそれは かつての持ち主の、人形への愛情を感じさせるものである それは偏執に似て、故にこれは、わずかに温かい</text>
<text>打ち捨てられた人形用の手袋 着せ替え用のスペアであるようだ ごく丁寧に作られ、手入れされていたであろうそれは かつての持ち主の、人形への愛情を感じさせるものである それは偏執に似て、故にこれは、わずかに温かい</text>
<text>打ち捨てられた人形用のスカート 着せ替え用のスペアであるようだ ごく丁寧に作られ、手入れされていたであろうそれは かつての持ち主の、人形への愛情を感じさせるものである それは偏執に似て、故にこれは、わずかに温かい</text>
<text>血と獣の悪夢から目覚めたとき、被っていたフード 人目を避け、闇に紛れる必要があったものだろうか だが、もはや記憶は定かでない</text>
<text>血と獣の悪夢から目覚めたとき、着ていた服 古都ヤーナムで一般的な衣服ではなく、おそらくは異邦のもの この街にどこかからやってきた、旅人だったのだろうか だが、もはや記憶は定かでない</text>
<text>血と獣の悪夢から目覚めたとき、巻かれていた包帯 ひどく汚れ、決して衛生的なものではない かすかな記憶は、これが血の医療 すなわち正体不明の輸血の痕だと教えている その直後から、悪夢がはじまったのだ</text>
<text>血と獣の悪夢から目覚めたとき、履いていたズボン 古都ヤーナムで一般的な衣服ではなく、おそらくは異邦のもの この街にどこかからやってきた、旅人だったのだろうか だが、もはや記憶は定かでない</text>
<text>古狩人デュラの狩装束 灰に塗れ、それは血を避ける儀式の意味を持つ 工房の異端「火薬庫」との交わりで知られる彼は ごく優しく、そして愚かな男だった 故に旧市街の惨状に絶望し、狩人であることを止めたのだ</text>
<text>古狩人デュラの狩装束 灰に塗れ、それは血を避ける儀式の意味を持つ 工房の異端「火薬庫」との交わりで知られる彼は ごく優しく、そして愚かな男だった 故に旧市街の惨状に絶望し、狩人であることを止めたのだ</text>
<text>古狩人デュラの狩装束 灰に塗れ、それは血を避ける儀式の意味を持つ 工房の異端「火薬庫」との交わりで知られる彼は ごく優しく、そして愚かな男だった 故に旧市街の惨状に絶望し、狩人であることを止めたのだ</text>
<text>カインハーストの所蔵する秘宝の１つ かつて幻を視るといわれた古い王の冠は また秘密を隠す幻を破るカギでもある 故にローゲリウスは、自らこれを被った もはや誰一人、穢れた秘密に触れぬように 寒々とした玉座から、はたして何が見えていたのだろうか</text>
<text>逆さにしたバケツのような鉄兜 恐らくは元の使用者がそうだったのだろう 片目だけ、のぞき穴が開いている それは代々、連盟の長に引き継がれる証である ヴァルトールは、もう長い間「虫」が見えなくなっていた</text>
<text>隠し街の狩人たちが被る鉄兜 黒いフードを取り去ったそれは、前時代的な兵士を連想させる 狩人の衣装としては珍しく金属製の防具であり 物理攻撃に限れば防御効果は高め</text>
<text>紳士然とした様式美を愛する狩人たちの帽子 仕込み杖がそうであるように、ある種の狩人は様式美を重んじる 彼らにとっては、様式美であれ、あるいは美であれ正義であれ それらこそが人らしさであり、狩人を人に留めるよすがなのだ</text>
<text>工房の用意する、標準的な狩装束の１つ 血を払う短いマントを取り去ったもの 優れた狩装束であり、ヤーナムを蠢く人ならぬ獣に対するとき 安定した防御効果を発揮するだろう 夜に紛れ密かに獣を狩る、そのための装束である</text>
<text>教会の特殊医療者の装束 彼らは、黒い予防の狩人たちの上位であり 実験に裏打ちされた、血の医療と、獣の病の専門家である 彼らにとって医療とは、治療の業ではなく、探究の手段なのだ 病に触れることでしか、開けない知見があるものだ</text>
<text>教会の特殊医療者の装束 彼らは、黒い予防の狩人たちの上位であり 実験に裏打ちされた、血の医療と、獣の病の専門家である 彼らにとって医療とは、治療の業ではなく、探究の手段なのだ 病に触れることでしか、開けない知見があるものだ</text>
<text>教会の特殊医療者の装束 彼らは、黒い予防の狩人たちの上位であり 実験に裏打ちされた、血の医療と、獣の病の専門家である 彼らにとって医療とは、治療の業ではなく、探究の手段なのだ 病に触れることでしか、開けない知見があるものだ</text>
<text>かつての学府、ビルゲンワース学徒の正装 厚手のマントを取り去ったもの ビルゲンワースは医療教会の源流であり その影響は、多くの衣装にこそ強く残っている 知識でもなく、哲学でもなく、外形ばかりを模するなど 学長ウィレームの憂いはいかばかりであろうか</text>
<text>仕立てのよいえんじ色のドレス 今は廃れたカインハーストの古い血脈 その末端に連なった貴族たちの衣装である</text>
<text>聖堂街の娼婦、アリアンナの靴 いかにも不似合いな、かわいらしい品である</text>
<text>古都ヤーナムの一般的な帽子 使い古され、くたびれている</text>
<text>古都ヤーナムの一般的な服 使い古され、汗臭く湿っている</text>
<text>禁域の森の住人、マダラスの双子の覆面 恐らくはその兄のもの 双子は言葉すら介さず、毒蛇と共に育ち 長じて人らしさを覚え、狩人となった 彼らは愛する毒蛇の内に「虫」を見出し そして、弟は兄を殺したという</text>
<text>禁域の森の住人、マダラスの双子の装束 恐らくはその兄のもの 双子はともに狩人であり、獣を腑分け、持ち帰り 村人たちの禁忌の研究に供したという</text>
<text>禁域の森の住人、マダラスの双子の手袋 恐らくはその兄のもの 双子はともに狩人であり、獣を腑分け、持ち帰り 村人たちの禁忌の研究に供したという</text>
<text>禁域の森の住人、マダラスの双子のズボン 恐らくはその兄のもの 双子はともに狩人であり、獣を腑分け、持ち帰り 村人たちの禁忌の研究に供したという</text>
<text>医療教会の狩人には、身をやつし、市井に潜む者がいる 誰も気にかけぬ下賤、これはそうした装束である やつしもまた予防の狩人であり、獣の兆候を見逃さない あるいは、彼らがそう信じるものを、必ず見出す 人は皆、なんらか秘密を持つものだ</text>
<text>医療教会の狩人には、身をやつし、市井に潜む者がいる 誰も気にかけぬ下賤、これはそうした装束である やつしもまた予防の狩人であり、獣の兆候を見逃さない あるいは、彼らがそう信じるものを、必ず見出す 人は皆、なんらか秘密を持つものだ</text>
<text>医療教会の狩人には、身をやつし、市井に潜む者がいる 誰も気にかけぬ下賤、これはそうした装束である やつしもまた予防の狩人であり、獣の兆候を見逃さない あるいは、彼らがそう信じるものを、必ず見出す 人は皆、なんらか秘密を持つものだ</text>
<text>医療教会の狩人には、身をやつし、市井に潜む者がいる 誰も気にかけぬ下賤、これはそうした装束である やつしもまた予防の狩人であり、獣の兆候を見逃さない あるいは、彼らがそう信じるものを、必ず見出す 人は皆、なんらか秘密を持つものだ</text>
<text>古い狩人の帽子 鍔広く、鋭い視線を隠すもの 多くの狩人が獣を狩った古い時代 それは標準的な装束であった</text>
<text>古い狩人の装束 だが彼らは、ある時を境に姿を消し ヤーナム民は口々に囁いたという それは狩人の罪。血に酔い、獣を追い そして皆悪夢に去っていったのだと</text>
<text>古い狩人の手甲 貧金を用い、武器を振るう手を守るもの 当時、一部の狩人たちは ある種の金属が獣血を祓うと信じていた 狩りの夜、人が何かに縋るのは当然のことだ</text>
<text>古い狩人のズボン 多くの狩人が獣を狩った、古い時代の装束 「獣血は右足から這いあがる」とは、当時の迷信であり 二重に巻かれたベルトはその名残であろう</text>
<text>古い狩人の帽子 トップハットの類だが、血に塗れ歪んでいる 多くの狩人が獣を狩った古い時代 それは標準的な装束であった</text>
<text>古い狩人の装束 貧金の装飾具が特徴となる 当時、一部の狩人たちは ある種の金属が獣血を祓うと信じていた 狩りの夜、人が何かに縋るのは当然のことだ</text>
<text>古い狩人の装束 貧金の装飾具が特徴となる 当時、一部の狩人たちは ある種の金属が獣血を祓うと信じていた 狩りの夜、人が何かに縋るのは当然のことだ</text>
<text>ゲールマンに師事した最初の狩人たち その１人、女狩人マリアの狩帽子 カインハーストの意匠が見てとれる 不死の女王、その傍系にあたる彼女は だがゲールマンを慕った。好奇の狂熱も知らぬままに</text>
<text>ゲールマンに師事した最初の狩人たち その１人、女狩人マリアの狩装束 カインハーストの意匠が見てとれる 不死の女王、その傍系にあたる彼女は だがゲールマンを慕った。好奇の狂熱も知らぬままに</text>
<text>ゲールマンに師事した最初の狩人たち その１人、女狩人マリアの狩手袋 カインハーストの意匠が見てとれる 不死の女王、その傍系にあたる彼女は だがゲールマンを慕った。好奇の狂熱も知らぬままに</text>
<text>ゲールマンに師事した最初の狩人たち その１人、女狩人マリアの狩ズボン カインハーストの意匠が見てとれる 不死の女王、その傍系にあたる彼女は だがゲールマンを慕った。好奇の狂熱も知らぬままに</text>
<text>逆さにしたバケツのような鉄兜 恐らくは元の使用者がそうだったのだろう 片目だけ、のぞき穴が開いている</text>
<text>かつて一匹の獣を追い、ヤーナムを訪れた官憲隊の制服 彼らは皆獣の餌食となり、生き残った一人が獣を喰らったという それは、ヤーナム民の好む類の噂話だ 高圧的で偏見に満ちた異邦人たちは、ヤーナムを理解せず 故にその闇に血の躯を晒す。なんと溜飲の下がることか</text>
<text>かつて一匹の獣を追い、ヤーナムを訪れた官憲隊の手袋 彼らは皆獣の餌食となり、生き残った一人が獣を喰らったという それは、ヤーナム民の好む類の噂話だ 高圧的で偏見に満ちた異邦人たちは、ヤーナムを理解せず 故にその闇に血の躯を晒す。なんと溜飲の下がることか</text>
<text>かつて一匹の獣を追い、ヤーナムを訪れた官憲隊のズボン 彼らは皆獣の餌食となり、生き残った一人が獣を喰らったという それは、ヤーナム民の好む類の噂話だ 高圧的で偏見に満ちた異邦人たちは、ヤーナムを理解せず 故にその闇に血の躯を晒す。なんと溜飲の下がることか</text>
<text>恐ろしい聖職者の獣、その１匹の頭皮 医療教会の刺客、狩人ブラドーが友を狩った徴 以来ブラドーは友の頭皮を被り、自ら地下牢に籠り そして教会は、彼に１つの鐘を与えた 秘密を守る、音の鳴らぬ死の鐘を</text>
<text>恐ろしい聖職者の獣、その獣皮を羽織る血塗れの装束 獣皮を取り去れば、それは異邦の服にすぎない ブラドーは、血も乾かぬうちに、友の頭皮、獣皮を被った 装束の血の大半は、そのときのものだ</text>
<text>血に塗れた腕帯 ブラドーは、血も乾かぬうちに、友の頭皮、獣皮を被った 腕帯の血の大半は、そのときのものだ</text>
<text>血に塗れた異邦のズボン ブラドーは、血も乾かぬうちに、友の頭皮、獣皮を被った ズボンの血の大半は、そのときのものだ</text>
<text>ごく標準的な狩帽子 流浪の狩人、ヤマムラの狩装束 だがそれは、彼が狩人となり、連盟の同士となった証として 杖と共に渡されたものである</text>
<text>遥か遠い東国の衣装 流浪の狩人、ヤマムラの狩装束 仇の獣を追った侍は、その後連盟の狩人となった そして淀みを直視し、狂ったのだ</text>
<text>古い狩人の腕帯 感染を防ぐため、何重にもきつく布を巻いたもの もっとも感染それ自体は、根拠のない流言にすぎない</text>
<text>遥か遠い東国の衣装 流浪の狩人、ヤマムラの狩装束 仇の獣を追った侍は、その後連盟の狩人となった そして淀みを直視し、狂ったのだ</text>
<text>聖堂の患者、その肥大した頭部の１つ その内に、丁度人が被れるほどの空洞があるが 正気であればこれを被ろうとは思うまい だが耳をすませば。湿った音が聞こえる気がする しとり、しとり。水の底からゆっくりと、滴るように</text>

</entries>