<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<entries>

<text>晃来晃去，上下颠倒的符文印刻在意识之中。这是猎人的标记。  将心神集中在这个符文上，猎人会失去所有的血之回响，但却可以换来全新的觉醒，之前发生的只不过宛如一场噩梦。</text>
<text>猎人们通过特殊音色的铃声共鸣连系在一起。 这种无法听到的阵阵铃声会打乱这种共鸣。 发出铃声可结束合作并避免之后再度合作。鸣响此铃不会影响灾厄铃的共鸣。</text>
<text>信使是尊敬勇敢猎人的梦之住民。利用他们可向其他世界发送消息。 向信使托付笔记、在其他世界阅读托付在信使处的笔记，然后评价笔记，与不同存在位面的猎人们进行接触。 注意，仅限在线游戏。无法在离线游戏中使用此物品。</text>
<text>忠于凯因赫斯特城堡污秽之血族女王安娜丽瑟的污秽之血族红色皮革誓约记录。 多年来一直都有污秽之血族（即吸取其猎物血迹的嗜血猎人）的活动记录。 注意，仅限在线游戏。无法在离线游戏中使用此物品。</text>
<text>联盟之杖是盟友的标志。柄中的一条笔记记录了盟友们的姓名。 联盟的成员挥舞着这把杖，它会帮助他们寻找到联盟的成员。 对于参加联盟血腥任务的成员，不需要有同情心。更不用说他们还要起誓来维持幻境。</text>
<text>在地下迷宫发现的一枚巨大而老旧的铃铛。 它的铃声可以在世界之间共鸣，而第一个猎人使用这个铃铛作为特别的信号，呼唤其他世界中的猎人穿越间隙进行合作。 人类必须使用洞察力来鸣响这枚神秘的铃铛，但从跨世界合作而得来的益处却远比消耗要更佳。</text>
<text>在地下迷宫发现的小铃铛。 它的铃声可以在世界之间共鸣，而第一个猎人使用这个铃铛作为特别的信号，呼唤其他世界中的猎人穿越间隙进行合作。 此钟可与对应的召唤铃产生共鸣。鸣响它可以帮助其他世界的猎人。 注意，仅限在线游戏。无法在离线游戏中使用此物品。</text>
<text>在地下迷宫中发现的一枚铃铛，沾有血污。 这是跨越世界之隙的共鸣铃之一，但是这个铃只能带来恶意和不幸。 “不祥之铃”是黑色思想的集合。摇响它就会变成另一世界中的猎人之敌。 注意，仅限在线游戏。无法在离线游戏中使用此物品。</text>
<text>从一名亚南小女孩处获得的小音乐盒。 播放一首她父母亲合唱的歌曲。 在盖子里藏着一小块纸片，兴许是一条很久之前留下的信息。虽然字迹很淡，但还是可以看出两个名字: 薇欧拉和加斯科因。</text>
<text>从阿丽安娜处获得的血液，她是教会镇的站街女 郎。 阿丽安娜甜美的血液能回复生命值并暂时加快体力恢复速度。 如果是旧治愈教会的成员，那么就会知道她的血与一度被禁止的血液极为相似。</text>
<text>从治愈教会的女教众阿黛拉处获得的血液。可以回复定量生命值，然后在短时内逐渐回复生命值。 治愈教会的女教众是以作为血液容器的资质来挑选的，并且并被当作血之圣贤。 只有治愈教会和进行圣餐时才能使用她们的血液。</text>
<text>从尤瑟夫卡诊所获得的采血瓶。 这些提炼过的血液具有极大的鼓舞力，可以回复大量的生命值。 这是缓慢细致精炼过程的产物，看来这个稀有的采血瓶源于某间诊所。</text>
<text>凯因赫斯特的污秽之血族是充满嗜血欲望的猎人，他们在受害者的鲜血中看到了这些可怕的事物。它们往往出现在回响恶魔，也就是血之猎人的体内。安娜丽瑟女王也参与这些血之沉淀祭品，以便有朝一日能育有污秽之血族的下一个继承人 — 血之子。</text>
<text>从凯因赫斯特的污秽之血族女王，安娜丽瑟处获得的血液。献上足够血之沉淀的污秽之血族猎人会获得饮用这种血液的殊荣。入口甜美的血液可以回复生命值并暂时加快体力值恢复速度。</text>
<text>从研究室病人艾德琳取出的血液。恢复生命值，然后继续恢复生命值活力一段时间。 艾德琳原先是血之圣贤之一，受到教会的医治后可制造重要的血液。艾德琳的血液是少数几个公认所有成效的的案例之一。</text>
<text>用于配合猎人的火器使用的特殊子弹。普通子弹对怪兽毫无效果，因此必须使用融入火器持有者自身血液的水银子弹。水银子弹的力量很大程度上取决于持有者的血色。</text>
<text>特殊的水银子弹等效产品。 当猎人用光水银子弹时，可以完全用血液制造子弹。 要当心过度使用，因为创造这些子弹会极大地消耗生命值。</text>
<text>用于血疗的特殊血液。可恢复生命值。 一旦患者已采用亚南地区常用的独特疗法—血疗，后续的输血会令人想起第一次的感受，会更加努力地去继续输血。 难怪多数亚南人都是血液的重度消费者。</text>
<text>解毒的小药片。 用于治疗血液铁青，这种莫名其妙的疾病曾于很久以前在旧亚南肆虐。这些药片仅能短暂地舒缓病情。 这种血液铁青疾病最终引发了怪兽瘟疫的蔓延。</text>
<text>在拜伦维斯调制的液体药剂。可以安抚神经。 牵涉进奥术的人们太容易变得疯狂，而浓厚的人血能令这些好奇者的焦躁神经稳定下来。自然这也常会依赖血疗。</text>
<text>由恐怖的不死黑暗怪兽的血凝结而成的大药丸。由于来历不明而被治愈教会禁用。可赋予短暂的兽性。 撕裂敌人的血肉，以他们的血为浴，能激化兽欲同时也会提高力量和精神的愉悦。</text>
<text>在治愈教会高等成员进行的怪异试验中使用的可疑液体药剂。一种麻痹大脑的麻醉剂。 猎人们可以通过意志力保持自己的清醒，从而令这种药剂有了第二种效果，当猎人们站定时，令他们的存在变得淡薄。</text>
<text>丢向目标时会爆出熊熊烈火。 工场中可找到的最古旧猎人工具之一。 自从发生了袭击旧亚南的惨剧之后，火焰在猎杀怪兽中占据了重要地位，人们认为它可以净化不洁。某些类型的怪兽对火焰异常恐惧。</text>
<text>一件由工场中的异端人士“炸药桶”制造的技巧武器。在投出后，这些燃烧弹会楔入地面，并在延迟一段时间之后起爆。 很可惜，如此精妙的装置必须随着这种效率不够高的猎人工具一并牺牲掉。但是，尽管如此，少数喜欢巧妙屠杀方式的猎人还是特别喜爱这种延迟燃烧弹。</text>
<text>一把厚厚涂满了毒药的小刀。 这把弯曲的小刀和手术刀一样又薄又利。通常被治愈教会中的特级医生用来自卫。 他们说，猎人通常会避免用毒，原因应该是: 毒药在炽热的猎杀过程中生效太慢了。</text>
<text>当这个瓮击中目标时，目标会被油浸湿，从而变得非常易燃。火在猎杀中是很常见的，而油瓮可以增强其效果。有时候，猎人会焚烧怪兽，他们似乎沉醉于净化的喜悦。</text>
<text>亚南随处可见的小卵石。 可向敌人投掷。相当惊险刺激。</text>
<text>投掷带细锯齿刃的刀。 老猎人亨里克爱用的武器之一。 对怪兽不会造成大量伤害，但通过灵巧的运用，可分散攻击者的注意力并使其无法逼近。</text>
<text>掷向敌人后方的爆炸燃烧弹。 比普通的燃烧弹更具操作性，而且可以给敌人一个措手不及。 自从发生了袭击旧亚南的惨剧之后，火焰在猎杀怪兽中占据了重要地位，人们认为它可以净化不洁。某些类型的怪兽对火焰异常恐惧。</text>
<text>一件由老沃德工厂制造的特殊猎人工具。将这些燃烧弹扔到敌人背后，就会楔入地面，并在延迟一段时间之后起爆。 很可惜，如此精妙的装置必须随着这种效率不够高的猎人工具一并牺牲掉。但是，尽管如此，少数喜欢巧妙屠杀方式的猎人还是特别喜爱这种延迟燃烧弹。它是“炸药桶”最早被人知道的始源之一。</text>
<text>成熟的血液混合物在投出之后会发出刺鼻的气味，吸引嗜血的怪兽。 这是供应量极少的珍贵工具。 在亚南，人们制造出的血比酒精还多，原因是血远比酒精容易上瘾。</text>
<text>掷出可产生一片云雾，麻痹猎人的生命之源并阻碍猎人回复生命值。 据说是由凯因赫斯特的血之猎手们使用的工具，其配方被城堡内居住的贵族们秘密地守护起来。</text>
<text>摩擦时可对武器施加烈火的粗糙纸张。这是一件在治愈教会工场中找到的猎人工具。 自从发生了袭击旧亚南的惨剧之后，火焰在猎杀怪兽中占据了重要地位，人们认为它可以净化不洁。 某些类型的怪兽对火焰异常恐惧。</text>
<text>据说，空的无脊椎动物外壳是神明的使魔。 治愈教会已经发现了许多种的无脊椎动物，或者也可以按照他们所称的，叫做幽灵。 带有粘液的外壳仍然携带着奥妙之力，并且可以涂抹在武器上，为它们加持奥术的力量。</text>
<text>摩擦时可对武器施加闪电的粗糙纸张。 由治愈教会工场臭名昭著的怪人阿奇巴德发明。可人为地再现据称环绕在黑暗怪兽四周的蓝色火花。 与阿奇巴德创造的其他奇怪武器不同，这件武器广受猎人喜爱，特别是那些从未目击过黑暗怪兽的猎人。</text>
<text>强化水银子弹的额外媒介。 根据工场的说法，这是从亨维科的停尸房通道中收集来的特殊骨髓灰。 对于没有强大的血液之力而又需要使用强力火器的猎人来说是无价之宝。</text>
<text>上下颠倒的悬挂符文印刻在猎人的意识之中。羊皮纸上的图案可以帮人更清晰地想象出符文。让猎人可以无须丧失血之回响便可再度觉醒，这简直是一个难以相信地好用的诀窍。</text>
<text>特别闪亮的各种硬币。 猎杀期间很少会用到零钱，但这些将用作穿过黑暗地带的向导。 如果你还能活到早晨，或者，你可以将它们存起来。</text>
<text>用于查看远处的单筒望远镜。并非猎人的工具，只是一件因为适合而拿来用的古董。</text>
<text>小巧便携的灯笼。 这种狩猎配件十分轻便，同时可让双手空出来持握武 器。但火把可提供更强的光源。</text>
<text>被大神的智慧触动的狂人的头骨。用于获得洞察力。接触奥术智慧是一件幸事，因为即使它让某人发疯，他的子孙后代也仍会为更宏大的目标而服务。</text>
<text>神明失传智慧的碎片，它被当做神一样描绘。用于获得洞察力。 在拜伦维斯，威廉大师有一处顿悟：“我等思索最基本的原理。更多眼目乃我等所需。”</text>
<text>富含血之回响的一滴血液。用于获得血之回响。 受梦境支撑的猎人们从血之回响获得力量。他们吸食血液时充满了对血液来源的敬畏。</text>
<text>浓厚而富含血之回响的一滴冰冷的血液。可用来获得大量血之回响。 强大的敌人可以产生浓厚的血液。毫无疑问，这是痴迷的产物，一个供人使用的强有力的力量源泉。</text>
<text>富含血之回响的小滴冰冷血液。用于获得狂乱的血之回响。 这种疯狂的表现来源于理智边缘的心灵，然而，理智的心灵又曾做出过什么丰功伟业呢?</text>
<text>属于宇宙中的非人眷属、神明同族的冰冷血液。用于获得不计其数的血之回响。 绝不要牵涉进非人类的世界，这是在拜伦维斯老早就已经揭示了的神秘真相。</text>
<text>装载着上古神明血之回响的圣物。 用于获得无尽梦魇的血之回响。 如同真理被揭露一般，这件神秘圣物将颠覆你的认知。</text>
<text>装载着上古神明血之回响的圣物。 用于获得无尽梦魇的血之回响。 如同真理被揭露一般，这件神秘圣物将颠覆你的认知。</text>
<text>装载着上古神明血之回响的圣物。 用于获得无尽梦魇的血之回响。 如同真理被揭露一般，这件神秘圣物将颠覆你的认知。</text>
<text>符文工匠卡丽尔失传的书册中的一页。 卡丽尔尽其一生来转录神明所述的话语。阅读卡丽尔符文就能了解到神明的真貌。 “顺时针蜕变”符文可以可以提高生命值。</text>
<text>符文工匠卡丽尔失传的书册中的一页。 卡丽尔尽其一生来转录神明所述的话语。阅读卡丽尔符文就能了解到神明的真貌。 “逆时针蜕变”符文可以可以提高体力值。</text>
<text>符文工匠卡丽尔失传的书册中的一页。 卡丽尔尽其一生来转录神明所述的话语。阅读卡丽尔符文就能了解到神明的真貌。 “圣餐”符文可以提高采血瓶的上限。</text>
<text>符文工匠卡丽尔失传的书册中的一页。 卡丽尔尽其一生来转录神明所述的话语。阅读卡丽尔符文就能了解到神明的真貌。 “欧顿之联系”符文可以提高水银子弹的上限。</text>
<text>符文工匠卡丽尔失传的书册中的一页。 卡丽尔尽其一生来转录神明所述的话语。阅读卡丽尔符文就能了解到神明的真貌。 “湖”符文可以提升防御。</text>
<text>符文工匠卡丽尔失传的书册中的一页。 卡丽尔尽其一生来转录神明所述的话语。阅读卡丽尔符文就能了解到神明的真貌。 “深海”符文可以提升抗性。</text>
<text>符文工匠卡丽尔失传的书册中的一页。 卡丽尔尽其一生来转录神明所述的话语。阅读卡丽尔符文就能了解到神明的真貌。 “毁灭者”符文可以强化内脏暴击。</text>
<text>符文工匠卡丽尔失传的书册中的一页。 卡丽尔尽其一生来转录神明所述的话语。阅读卡丽尔符文就能了解到神明的真貌。 “狂宴”符文可以通过内脏暴击回复生命值。</text>
<text>符文工匠卡丽尔失传的书册中的一页。 卡丽尔尽其一生来转录神明所述的话语。阅读卡丽尔符文就能了解到神明的真貌。 “联系”符文可以通过内脏暴击回复水银子弹。</text>
<text>符文工匠卡丽尔失传的书册中的一页。 卡丽尔尽其一生来转录神明所述的话语。阅读卡丽尔符文就能了解到神明的真貌。 “子嗣”符文可以通过内脏暴击获得更多血之回响。</text>
<text>符文工匠卡丽尔失传的书册中的一页。 卡丽尔尽其一生来转录大神所述的话语。阅读卡丽尔符文就能了解到大神的真貌。 “怪兽”符文可以提升暂时变形的效果。</text>
<text>符文工匠卡丽尔失传的书册中的一页。 卡丽尔尽其一生来转录神明所述的话语。阅读卡丽尔符文就能了解到神明的真貌。 “月”符文可以赋予额外的血之回响。</text>
<text>符文工匠卡丽尔失传的书册中的一页。 卡丽尔尽其一生来转录神明所述的话语。阅读卡丽尔符文就能了解到神明的真貌。 “眼”符文可以让你发现更多事物。</text>
<text>在联盟猎人成功猎杀的猎物身上发现的蜈蚣般生物。 线形虫会在污秽中发现，只有联盟成员可以看到它们，认为它们是人类不洁的根源。联盟成员把寻找和摧毁它们视为己任。 或许在疯狂之中仍然留有些许怜悯。希望看见线形虫的人和选择这条道路的人有着各式各样的目的。</text>
<text>在拜伦维斯遇见的神秘真相的残余部分。 使用人们认为是大神的预兆的无脊椎动物 — 幽灵，可以不完全地召唤出被遗弃于此的埃波利耶塔。 最初的遭遇即标志着从古旧迷宫中对宇宙进行的调查的开端，而最终导致了圣诗班的诞生。</text>
<text>圣诗班的秘密仪式之一。 很久以前，治愈教会利用幽灵达到了高位的黑暗位面，但未能与宇宙外围取得联系。 该仪式未能达到其预期目的，反而创造了一座小型的爆发星，该爆发星目前为圣诗班武器库强大的组成部分。 有时，失败是发明之母。</text>
<text>由“玩世不恭的伊奇”制作的禁用猎杀工具之一。 借用可怕的不死黑暗野兽的力量（哪怕只是片刻）以咆哮怪兽的力量将周围的敌人炸回去。这种难以形容的声音通过施法者本身的声带传播。 这引出了一个问题，人的身躯深处到底潜伏着什么东西?</text>
<text>黏稠的糖浆状液体药剂。 暂时改变体重以更轻松地反弹攻击，但由于它也会减慢移动速度且不会改变你的防御力，请务必小心使用。 这种神秘合剂的配方无人知晓，但可以猜定它只会在最为绝望的噩梦中出现。</text>
<text>圣诗班（即教会高级成员）的特殊猎人工具。 效仿一只可在各存在位面发出神秘声音的铃铛。 这种体积较小、银色版本的铃铛的声音无法跨位面，但可为所有合作者带来活力和治疗。</text>
<text>不知名老猎人的骸骨。 据称他是老格曼的学徒，也是第一猎人的独有技艺 — 加速术的实际使用者。 猎人们由梦境维持，作为负担火把之人，从尸体上获得旧有的技艺，这还真是再合适不过了。</text>
<text>雷霆是阿奇巴德制造的一件独特的武器，他是治愈教会工场臭名昭著的怪人。 该武器类似于使用水银子弹的流星锤。它可在击入地面时，再现据称围绕在黑暗怪兽四周的蓝色火花。 阿奇巴德的杰作都很类似，这一件也可以顺利传导强大的蓝色火花。</text>
<text>藏在凯因赫斯特的秘密宝藏之一。 一位来自远方的执刑者的手套。这副手套在执刑者的家里代代相传，通过染上鲜血，可用于召唤过去的愤怒灵魂。 据说，贵族们在复仇幽灵的舞蹈中找到了难以估量的快乐。</text>
<text>覆有脊髓液的一柄骨刃，阴森可怖。由古旧迷宫的看守们 — 详细来说就是那些主持仪式的看守们使用。被这柄骨刃割到之后，绿色的脊髓液会暂时麻痹神经，干扰目标的肌肉动作技巧。这柄钝刃从来没有当做过战斗的武器 — 它只有深深地割下去才会有杀伤效果，然后随后就会断掉。</text>
<text>信使赠予的奇怪礼物，这些梦境的住民敬畏着勇敢的猎人们。 用来将人以一股黑色如噩梦般的雾气包围，然后变成一位信使。幻象只是室内的小把戏，只要动作一大就会穿帮。 要维持伪装，请非常缓慢地行动。</text>
<text>被幽灵祝福的柔软眼球。它们通过拜伦维斯对神秘的接触而被发现，但在最后，这些接触却一无所获。 在眼球的深处是一片广阔的黑暗天空，在无尽的陨石风暴中轰轰作响。即便以最轻微的方式摩擦这枚小小眼球，陨石都会滚动飞舞。</text>
<text>来自违反禁忌的渔村的当地人的颅骨。颅骨内部的存在一度强力地寻求着眼睛，颅骨上数不清的抓痕和破口证明了这一点。 难怪这个头骨会在诅咒之中浸煮。 他们，提供了恶咒。如同出神一般，之一同悲泣。</text>
<text>斑纹双胞胎的口笛，他们是禁忌树林的居民。双胞胎与一条毒蛇一同长大，他们之间建立了一种无言的非人关系。 因为食用怪兽内脏，毒蛇无法控制地成长起来。即便在他们都死去之后，这条蛇据说还会回应双胞胎口笛的呼唤，从噩梦之中出现。</text>
<text>在冰冷的血中形成的固体碎片。在死亡之后，血中的某种物质会固化，而这部分没有结晶的部分就称为血石。在工场里，这些血石被镶嵌到武器上用于强化。</text>
<text>在冰冷的血中形成的固体碎片。在死亡之后，血中的某种物质会固化，而这部分没有结晶的部分就称为血石。在工场里，这些血石被镶嵌到武器上用于强化。</text>
<text>在冰冷的血中形成的固体块。在死亡之后，血中的某种物质会固化，而这部分没有结晶的部分就称为血石。在普通人的血中绝对不会出现的血块。如果你需要血石，去找更致命的敌手就对了。</text>
<text>在冰冷的血中形成的巨大固体块。在死亡之后，血中的某种物质会固化，而这部分没有结晶的部分就称为血石。这个已经不能算是一小块了，这几乎是一块巨岩。在之前发现的血石中很少有这种大小，就算算上所有猎人的经验来说也是一样。</text>
<text>打开阻隔欧顿墓地的大门的钥匙。 穿越墓地就是位于教会镇中心的欧顿小教堂。 时至今日，教堂已被废弃，而据传欧顿的居民们全部都发疯了。</text>
<text>代理人阿梅利亚的吊坠。可变为一块神血宝石，用于强化武器。这块吊坠在领导治愈教会的代理人间代代相传，提示着警世格言。要令格言显现出来，请去触摸祭坛骷髅。</text>
<text>一封古旧染血的传唤信，邀请一位尊贵的客人前往被遗忘的凯因赫斯特城堡。 你莫名其妙地获得了指名。勿要犹豫；马车会从亨维科路口出发。</text>
<text>去往圣诗班的诞生之处 — 孤儿院的钥匙。 大教堂阴影笼罩下的孤儿院是一处学术和试验的地方。 在这里，年幼的孤儿们长成为治愈教会看不见的强大思考者。 圣诗班，一个之后令治愈教会分裂的组织，就是从这座孤儿院产生的。</text>
<text>在连接了两个教堂发源地的三座大桥之间，这把钥匙可以开启通往中层桥梁的铁门。 噩梦之中不会有盗贼，那么锁门有何意义？小心，这一定会有一个相当完美的理由。</text>
<text>解开教会镇上层封印的钥匙。 治愈教会的高层是由月之学会所创立，以不可见的村庄为根本，通过圣诗班占据了教会镇的上层。 有了这把钥匙就能更进一步地接近圣诗班。</text>
<text>曾属于很久以前的教会猎人队长的布制徽章。可打开通往大教堂圆形广场的大门。在猎杀之夜，大门会关得紧紧的；只有从另一侧用这枚徽章才能打开 — 换句话说，也就是在队长归来之时才能开启。而这枚徽章，就是猎杀结束的证明。</text>
<text>教学楼中大讲堂的钥匙。 教学楼有两层。现在的它在噩梦中飘摇，而曾经的它则是沉思之所。学者们在这里研究历史和考古学。 也许，现在它仍然和以前一样，大讲堂中的学生似乎还在等待着他们的教授回来授课。</text>
<text>开启拜伦维斯学院二楼、面向湖的月球运行仪的钥匙。 威廉大师在晚年热衷于远望，而在那里他放了一把摇椅供冥想之用。 据说，最后他将他的秘密藏在了湖中。</text>
<text>劳伦斯的头骨，他是治愈教会的第一任代理人。在现实中，他已经变成了第一只神职人员怪兽，他为人时的头颅仅仅存在于噩梦之中。 这枚头颅是劳伦斯的过去，以及他未能保护的事物的标志。他注定要寻找自己的头颅；但是，即便他找到了，他的记忆也不可能恢复。</text>
<text>大教堂下方牢房的内室钥匙。 地下牢房最深处监禁一位孤独的疯子。他穿着一件兽皮并按着一个不会发出声响的门铃。 无尽的死亡等待着那些能听到无声之铃的人。</text>
<text>解锁手术祭坛的眼形吊坠。 治愈教会的秘密研究大厅在手术祭坛的更深处。只有治愈教会的受选成员或它们可怜的病人可以使用这枚眼球进入研究大厅。 将眼球置入祭坛上的颅骨。</text>
<text>大教堂下的地下室的钥匙。 猎人们被关在地下室里，这样，最好不为人所见的事情，最好不为人知的知识就能静静地在平静的黑暗中腐朽。</text>
<text>研究大厅一楼阳台的钥匙。 精神钟塔的玛利亚修女将这枚钥匙交给了病人艾德琳。玛利亚希望艾德琳能够在带来外面花香的微风中寻得快乐，但是艾德琳未能理解她的意图。</text>
<text>大教堂顶部精神钟塔的钥匙。 在钟塔的许多病人口中，他们的照料者是玛利亚修女，她住在巨大的解星大钟后面。</text>
<text>作用于大教堂中的巨钟的天球钟面。 当钟面置入大钟后，大钟将重新运转，向好奇的闯入者揭示秘密。</text>
<text>来自猎人的梦境的一把被放错地方的工场工具。 找到这件工具的猎人可以从仪式材料中提取奥术阴霾。 不过，用过的材料会消失。</text>
<text>猎人的梦境中的一件被放错地方的工场工具。 找到这件工具的猎人可以通过将神血宝石混合进武器来强化武器。 使用神血宝石来强化武器时，一如血液丰润内脏一般，神血宝石会为武器附加属性。</text>
<text>拜伦维斯的学徒，符文工匠卡丽尔，将神明发出的非人知识铭刻到了现今称为卡丽尔符文的物品上。 找到这件工场工具的猎人可以将卡丽尔符文刻印在脑内，从而获得奇妙的力量。 卡丽尔符文在任一方面都不依靠血来生效，院长威廉大师定会为此感到无比骄傲。</text>
<text>破坏古旧迷宫中的各种封印的始源圣杯之一。圣杯为玻璃制成，装满后用于短仪式中，可快速创建和加入圣杯地牢(并非用于使用标准材料的仪式)。短仪式在临时搭建的祭坛中进行。</text>
<text>很久以前在工场制作的徽章。这是怪兽猎人的一个英勇证明。 工场早已消失，现今无人识得这枚毫无意义的徽章；只有浴缸中的信使知晓它背后的深刻意义。 有些事情只能托付给猎人，或者至少他们是这样想的。</text>
<text>精英猎人的徽章，他猎杀的对象是血液腐坏的猎人。精英猎人的徽章静静地代代相传，一般会传给来自内地的外乡人。要被授予这枚被诅咒的徽章，猎人必须足够强壮，能够抵抗血的诱惑并且在杀死同僚时仍能表现得高雅。</text>
<text>工场的异端“炸药桶”所制作的徽章。 “炸药桶”崇尚复杂的设计和在与传统工场的设计截然不同的特制武器中所产生的巨大爆炸。 后期的“炸药桶”对理念无比忠诚，他们的格言是: “不能让人愉快的武器毫无用处。”</text>
<text>这枚猎人徽章在格曼的时代制作而成，恐怕除了让过去更为传奇化之外，它并没有什么实用的目的。 这种徽章是旧时猎人的特权，而且不容玷污。直到真正准备好接受先人的意志之时，这枚徽章都应不受任何侵扰。</text>
<text>由治愈教会铸造的徽章之一。银色的剑士教会猎人的标志。路德维格是众多治愈教会猎人的第一人，在这些猎人之中，许多都是神职人员。就如旧时一样，神职人员变成了最为可怕的怪兽。</text>
<text>治愈教会制造的徽章之一。发光的宝剑表明对路德维格意志的继承。这些猎人以“神圣剑”之名为人所知，他们是远古英雄的后代，其血脉可以追溯到极早的时代，充满了荣誉和骑士精神。</text>
<text>殉道者洛加留斯领导了一队执刑者，而这枚徽章就是在他们专用的工场中制造的。轮子代表着正义的宿命。他们的工场是一处被神秘信仰和狂热环绕的秘密之所，是执刑者的独特正义的支柱。</text>
<text>凯因赫斯特皇家守卫的徽章，他们是血之女王安娜丽瑟的忠诚护卫。“污秽之血族”是血之猎手，在搜索血之沉淀的同时狩猎猎物。加入他们的猎人要面对一个抉择：是仅仅借用他们的力量，或是从身心都变成他们的一份子。</text>
<text>治愈教会的怪人阿奇巴德为好友秘密制造的徽章。阿奇巴德为从黑暗怪兽的皮毛上产生的蓝色电光所惑，尽其一生来探查人工重现的方法；出于偶然而极其密切地贴近了拜伦维斯所使用的方法。</text>
<text>治愈教会的精英—圣诗班的成员徽章。 眼代表着宇宙。 圣诗班非常突然且意外地偶然顿悟。我们立身于此，足踏大地，但或许宇宙也非常地接近我们，仅仅只是略高于我们头顶?</text>
<text>徽章出自沃德工厂，以前是异端份子炸药桶的工厂。 炸药桶一直打各种奇特的主意，并且制造出一些十分复杂的怪武器。很明显，炸药桶的生活信条这时候已经成形了。</text>
<text>非常常见的小小发饰。尽管已被遗失了很久，但仍然能够看出这件富有品味的饰物曾经接受过怎样的爱护。在灰色的头发之上，它理当能闪耀出最为明亮的光彩。</text>
<text>银光闪亮的泪石。 使用可变为用来强化各种武器的小滴神血宝石。 人偶不会流血也不会落泪，所以，这颗泪石的由来仍未可知。认为这东西宝贵的人只可能是严重的天真分子。</text>
<text>人们所知的非人存在 — 大神为这枚婚戒赋予了一些特殊的意义。在大神的时代，结婚即是血之契约，只有在计划孕养特殊的孩子的人们之间才允许进行。</text>
<text>凯因赫斯特的血之女王安娜丽瑟的残躯。 如同被诅咒了一样，这一堆粉红色的血肉依然温暖。不死的血之女王万岁!</text>
<text>女性戴的亮红色胸针，刻有一个名字“薇欧拉”。 也许这件珠宝是猎人送的礼物。可以将它变为一颗可以强化任何武器的小滴神血宝石。 使用适合的工场工具，可以对多种武器进行强化。</text>
<text>一封陈旧的传唤信，没有开封。 和第一封一样，这是去往凯因赫斯特的邀请；但是对于不明所以的人来说，它还不够明确。</text>
<text>晶格化的变形岩石，或许是一块陨石。 看起来毫无用处，但它有着一种奇特的吸引力，你无法将它抛弃。 一个可疑的灵魂曾经说过：“悄悄地前往大教堂的右侧，寻找一座被覆盖着的古旧教堂。...神之头颅的赠礼会赋予你力量。”</text>
<text>嗜血猎人的眼睛。瞳孔已经涣散，变得混乱不堪，代表着兽灾的发作。 饮血过多的猎人据说会陷入噩梦之中，注定会永远在噩梦中徘徊，踏入无尽的猎杀之中。这是一个宿命，没有猎人可以从中逃脱。</text>
<text>跨越世界之隙的共鸣铃之一。这个铃上有了裂纹，并且被怪兽的血所玷污。 人类必须消耗洞察力来鸣响这枚奇异的铃铛。 老猎人早已经历过了梦境，但却无法忘却猎杀的感觉。他们依靠信使来传达他们的思想在信使旁摇响铃铛，他们一定会听。猎杀之夜是如此漫长，一直未变。</text>
<text>一件伟大的圣器，也被称为“眼之索”。每个大神婴儿都有这个脐带的前身。每个大神都失去了自己的孩子，然后又呼唤着替代者。三分之一脐带促成了暗淡之月的到来，而暗淡之月又召唤了猎人们并构造了猎人的梦境。使用它可以获得洞察力，并且，如猎人们所说，还能一窥真相之貌 — 尽管无人能回忆起真正包含的景象。</text>
<text>一件伟大的圣器，也被称为“眼之索”。每个大神婴儿都有这个脐带的前身。每个大神都失去了自己的孩子，然后又呼唤着替代者，而欧顿，身为没有形态的大神也不例外。想象一下，就是腐坏的血液开始了这个神秘的联系。使用它可以获得洞察力，并且，如猎人们所说，还能一窥真相之貌 — 尽管无人能回忆起真正包含的景象。</text>
<text>一件伟大的圣器，也被称为“眼之索”。每个大神婴儿都有这个脐带的前身。院长威廉大师寻找过这条索子，期颐通过将自己的脑与多个眼相连，将自己的见识与思维上升到大神的程度：他知道，人类想要达到大神的程度，这是唯一的选择。</text>
<text>一件伟大的圣器，也被称为“眼之索”。每个大神婴儿都有这个脐带的前身。每个大神都失去了自己的孩子，然后又呼唤着替代者。这条索子令月之信徒得以觐见墨戈，但也造成了他们脑中的死产。使用它可以获得洞察力，并且如猎人们所说，还能一窥真相之貌 — 尽管无人能回忆起真正看见的景象。</text>
<text>亚南修梅里安女王所留的神圣传承之宝。 女王死去了，但她的意识仅仅只是沉眠，掺杂着令人不安的运动。</text>
<text>浅灰色的粘液状脑液，不断地波动和反弹。 从头部被扩大到充满脑液的病人的头中提取。 曾经有个小女孩，她有个哥哥决定成为一名医生。因此，她自愿成为他的病人，最后，他们得以知晓神秘真相；为此，他们认为自己受到了神的庇佑。</text>
<text>浅灰色的粘液状脑液，不断地波动和反弹。 从头部被扩大到充满脑液的病人的头中提取。 在治愈教会成立的早期，大神与海洋被联系在一起。因此，脑病患者会喝入水分，聆听大海的咆哮。在头中翻滚的脑液是内在之眼的最初发展。</text>
<text>浅灰色的粘液状脑液，不断地波动和反弹。 从头部被扩大到充满脑液的病人的头中提取。 我们未能领略自己的潜力；直到它消失的那天我们才感受到它的存在。讽刺的是，这就是洞察力的本质。就像舔舐自己的血液之时，只会被血液的甜美而感受惊讶一般。</text>
<text>信使异常喜爱的帽子。通常被称为亚南式帽。 这些树桩的居民似乎对装饰品颇有兴趣。为何不让他们像孩子一样快乐地狂欢呢?</text>
<text>信使异常喜爱的破旧起皱礼帽。这些树桩的居民似乎对装饰品颇有兴趣。 为何不让他们像孩子一样快乐地狂欢呢?</text>
<text>被误入歧途的信使们钟爱的饰品。 他们在模仿灾难受害者缠上绷带的样子，而对它的意义毫无介怀。 这些树桩的居民似乎对装饰品颇有兴趣。为何不让他们像孩子一样快乐地狂欢呢?</text>
<text>信使们异常喜爱的白色缎带。 用闪光的细线制成的醒目缎带，更适合年轻的小姐而不是蠢笨的老信使。</text>
<text>信使们异常喜爱的红色缎带。 厚重晃眼的红色是从某个倒霉的被害者的内脏中抽取得来。 真是个奇怪的选择，但是，对于信使来说，或许这件饰物就是某种形式的哀悼。</text>
<text>信使异常喜爱的帽子。亚南的绅士们都戴着这种漂亮的礼帽。 树桩的居民似乎对装饰品颇有兴趣。为何不让他们像孩子一样快乐地狂欢呢?</text>
<text>信使异常喜爱的帽子。这是治愈教会的预防猎人们的标志。 树桩的居民似乎对装饰品颇有兴趣。为何不让他们像孩子一样快乐地狂欢呢?</text>
<text>被误入歧途的信使们钟爱的饰品。他们在模仿灾难受害者缠上绷带的样子，而对它的意义毫无介怀。点点的血迹令它的触感特别好。树桩的居民似乎对装饰品颇有兴趣。为何不让他们像孩子一样快乐地狂欢呢?</text>
<text>天真的信使们喜爱的饰物。信使们把装满驱兽香的瓮上下颠倒扣在头上，看来他们对黑暗有特别的喜好。树桩的居民似乎对装饰品颇有兴趣。为何不让他们像孩子一样快乐地狂欢呢?</text>
<text>可打破多个迷宫封印的始源圣杯。 在仪式中用于打破古旧迷宫封印的始源圣杯，据称每次都会改变迷宫的形态。 这座古老的迷宫由据称已解开神秘真相的智慧的超人类—修梅里安人雕凿而成。</text>
<text>圣杯教堂中找到的仪式圣杯。 在猎人的梦境中用于坟墓祭坛的仪式，以打破古老地下迷宫的封印。 让圣杯揭晓神之墓地；让鲜血充分满足猎人的需求。 ...并让你们参与圣餐...</text>
<text>可打破多个迷宫封印的始源圣杯。 在仪式中用于打破古旧迷宫封印的始源圣杯，据称每次都会改变迷宫的形态。 这座古老的迷宫由据称已解开神秘真相的智慧的超人类 — 修梅里安人雕凿而成。</text>
<text>破坏迷宫封印的圣杯。 但是只有在仪式中使用始源圣杯才能令古旧迷宫的形式变化。 这座古旧的迷宫是由修梅里安人雕刻出来的，这些超人类的生物据传已然揭晓了神秘真相的智慧。</text>
<text>可打破多个迷宫封印的始源圣杯。 在仪式中用于打破古旧迷宫封印的始源圣杯，据称每次都会改变迷宫的形态。 潜墓是坟墓和死亡的非正式终点，是充满毒蛇和有毒昆虫的污水坑。</text>
<text>破坏迷宫封印的圣杯。 潜墓是指在古旧的地下迷宫周边的地下墓穴。 直到今日，地下迷宫的看守们还在继续扩大潜墓，在这片草草而就的地下墓穴中充斥着死亡。</text>
<text>可打破多个迷宫封印的始源圣杯。 在仪式中用于打破古旧迷宫封印的始源圣杯，据称每次都会改变迷宫的形态。 这座古老的迷宫由据称已解开神秘真相的智慧的超人类 — 修梅里安人雕凿而成。</text>
<text>可打破多个迷宫封印的始源圣杯。用于仪式中时，这个不祥的圣杯可召唤不祥的共鸣铃。 鸣铃的女人似乎是个疯狂的修梅里安人。这座古老的迷宫由据称已解开神秘真相的智慧的超人类 — 修梅里安人雕凿而成。 注意，额外的灾厄铃仅限在线游戏使用。鸣铃的女人在离线游戏中不会出现。</text>
<text>破坏迷宫封印的圣杯。 但是只有在仪式中使用始源圣杯才能令古旧迷宫的形式变化。 这座古旧的迷宫是由修梅里安人雕刻出来的，这些超人类的生物据传已然揭晓了神秘真相的智慧。</text>
<text>可打破多个迷宫封印的始源圣杯。 在仪式中用于打破古旧迷宫封印的始源圣杯，据称每次都会改变迷宫的形态。 潜墓是坟墓和死亡的非正式终点，是充满毒蛇和有毒昆虫的污水坑。</text>
<text>可打破多个迷宫封印的始源圣杯。用于仪式中时，这个不祥的圣杯可召唤不祥的共鸣铃。 鸣铃的女人似乎是个疯狂的修梅里安人。 潜墓是坟墓和死亡的非正式终点，是充满毒蛇和有毒昆虫的污水坑。 注意，额外的灾厄铃仅限在线游戏使用。鸣铃的女人在离线游戏中不会出现。</text>
<text>破坏迷宫封印的圣杯。 潜墓是指在古旧的地下迷宫周边的地下墓穴。 直到今日，地下迷宫的看守们还在继续扩大潜墓，在这片草草而就的地下墓穴中充斥着死亡。</text>
<text>可打破多个迷宫封印的始源圣杯。使用这个不祥的圣杯可以进行一个特殊的仪式，但是这个仪式必须谨慎进行，因它而起的变形极其剧烈。这座古老的迷宫由据称已解开神秘真相的智慧的超人类 — 修梅里安人雕凿而成。</text>
<text>可破坏一个迷宫封印的圣杯。只不过这座圣杯被诅咒了。这个诅咒通过鼓动大神的愤怒而起，被用来对其他人下咒。完成仪式需要特殊的材料。要尝试诅咒，首先就要寻找洛然之子。</text>
<text>可打破多个迷宫封印的始源圣杯。 在仪式中用于打破古旧迷宫封印的始源圣杯，据称每次都会改变迷宫的形态。 在贫瘠之地洛然的部分地区留有进行过医疗处理的遗迹。这些到底是对怪兽瘟疫的控制尝试还是爆发原因，目前尚不得而知。</text>
<text>可破坏一个迷宫封印的圣杯。 洛然是一片悲剧的土地，被黄沙所吞噬。袭击洛然这片贫瘠之地的惨剧据传是因怪兽的肆虐而起。 有人对此作出了推断，结果很恐怖，亚南恐怕就是下一个目标。</text>
<text>可打破多个迷宫封印的始源圣杯。 在仪式中用于打破古旧迷宫封印的始源圣杯，据称每次都会改变迷宫的形态。 按照传统，修梅里安的君主为家道渊远的女性。</text>
<text>可打破多个迷宫封印的始源圣杯。用于仪式中时，这个不祥的圣杯可召唤不祥的共鸣铃。 鸣铃的女人似乎是个疯狂的修梅里安人。按照传统，修梅里安的君主为家道渊远的女性。 注意，额外的灾厄铃仅限在线游戏使用。鸣铃的女人在离线游戏中不会出现。</text>
<text>可破坏一个迷宫封印的圣杯。 大圣杯可以解开迷宫更深处的道路。修梅鲁·意哈尔既是修梅里安人君王的名讳，也是其首都的名字。 这揭示了，尽管修梅里安人仅仅只是沉睡神明的微末护卫，而他们的后代却认为有权将自己命名为领导者。</text>
<text>可打破多个迷宫封印的始源圣杯。 在仪式中用于打破古旧迷宫封印的始源圣杯，据称每次都会改变迷宫的形态。 在贫瘠之地洛然的部分地区留有进行过医疗处理的遗迹。这些到底是对怪兽瘟疫的控制尝试还是爆发原因，目前尚不得而知。</text>
<text>打破多个迷宫封印的始源圣杯。用于仪式中时，这个不祥的圣杯可以召唤出不祥的共鸣铃。 鸣铃的女人肯定是个疯狂的修梅里安人。在贫瘠之地洛然的部分地区，留有进行过医疗处理的遗迹。 这些到底是对怪兽瘟疫的控制尝试还是爆发原因，目前尚不得而知。注意，额外的灾厄铃仅限在线游戏使用。鸣铃的女人在离线游戏中不会出现。</text>
<text>打破多个迷宫封印的始源圣杯。 但只有在仪式中使用始源圣杯时才会改变圣杯地牢的形式。 在贫瘠之地洛然的部分地区，留有进行过医疗处理的遗迹。这些到底是对怪兽瘟疫的控制尝试还是爆发原因，目前尚不得而知。</text>
<text>可打破多个迷宫封印的始源圣杯。 在仪式中用于打破古旧迷宫封印的始源圣杯，据称每次都会改变迷宫的形态。 据圣诗班称，伊兹的土地与宇宙相连，这使得神明能够在思想的超然层面上行使职责。</text>
<text>可打破多个迷宫封印的始源圣杯。用于仪式中时，这个不祥的圣杯可以召唤出不祥的谐振铃。 鸣铃的女人肯定是个疯狂的修梅里安人。 据圣诗班称，伊兹的土地与宇宙相连，这使得大神能够在思想的超然层面上行使职责。 注意，额外的灾厄铃仅限在线游戏使用。鸣铃的女人在离线游戏中不会出现。</text>
<text>可破坏一个迷宫封印的圣杯。 大圣杯可解锁去往地牢深处的路径。伊兹大圣杯成为了治愈教会的精英代表“圣诗班”的支柱。 伊兹大圣杯也是自拜伦维斯时代之后被带回地面的第一座大圣杯，它让圣诗班有了埃波利耶塔的信徒。</text>
<text>在圣杯仪式中使用的材料。用来满足圣杯的基本材料之一就是这种不会凝固的血液。血液融化一切之后，一切都将重生。</text>
<text>在圣杯仪式中使用的材料。在仪式中使用过的颅骨的残片。古旧迷宫的看守们举行的奇异仪式的残迹。</text>
<text>在圣杯仪式中使用的材料。一件完美的标本，周围包裹着微弱的火焰。古旧迷宫的看守们举行的奇异仪式的残迹。</text>
<text>在圣杯仪式中使用的材料。在古旧迷宫中发现，通常长在冰冷的血中的苍白植物。</text>
<text>在圣杯仪式中使用的材料。在久被遗弃的地方发现，通常长在冰冷的血中的苍白植物。</text>
<text>在圣杯仪式中使用的材料。在久被遗弃的地方发现，通常长在冰冷的血中的苍白植物，据说在临近死亡时会缓慢成熟，最终会开出花朵。</text>
<text>在圣杯仪式中使用的材料。在久被遗弃的地方发现，通常长在冰冷的血中的苍白植物，已开放出亮红色的冥府之花。</text>
<text>在圣杯仪式中使用的材料。在古旧迷宫中发现，通常长在冰冷的血中的苍白花球，据说在深渊中会缓慢成熟，最终会开出花朵。</text>
<text>在圣杯仪式中使用的材料。在古旧迷宫中发现，通常长在冰冷的血中的苍白植物，已开放出亮红色的冥府之花。</text>
<text>在圣杯仪式中使用的材料。从古旧迷宫的腐肉和鲜血中长出的霉菌。成熟时会长出巨大的芽孢。</text>
<text>在圣杯仪式中使用的材料。从古旧迷宫的腐肉和鲜血中长出的霉菌。成熟时会长出巨大的芽孢。</text>
<text>在圣杯仪式中使用的材料。古旧迷宫中从腐肉和鲜血中生长出的霉菌。它的巨大芽孢最终会破裂并漂浮在空气中，这也就是拿它当做材料的最好时机。</text>
<text>在圣杯仪式中使用的材料。可在特定仪式中找到的小片阴霾。又是会在特殊的仪式中用上。额外仪式灾厄铃会令鸣铃的女人现身，而当她鸣响灾厄铃时，另一世界的猎人会以对手的身份召唤而来。</text>
<text>在圣杯仪式中使用的材料。在栖息于古旧迷宫各种沟壑之中的奇特生命之中，蛞蝓算是滞留大神最清晰的标志。</text>
<text>在圣杯仪式中使用的材料。用来满足圣杯的基本材料之一就是这种不会凝固的血液。血液融化一切之后，一切都将重生。</text>
<text>在圣杯仪式中使用的材料。用来满足圣杯的基本材料之一就是这种不会凝固的血液。血液融化一切之后，一切都将重生。</text>
<text>在圣杯仪式中使用的材料。不明来历的生物诞下的死胎，可以在古旧迷宫的某些角落发现。</text>
<text>圣杯仪式中使用的特殊材料。这种奇怪的造物潜藏在古旧迷宫的各种沟壑之中。</text>
<text>圣杯仪式中使用的特殊材料。这种奇怪的造物潜藏在古旧迷宫的各种沟壑之中。</text>
<text>在圣杯仪式中使用的特殊材料。这是圣人的身体部位，由治愈教会在寻找真相的过程中它作为献祭。额外仪式发出恶臭的祭品会使看守们活跃起来，令它们比平常更为危险，但同时也使它们变成了进行特殊猎杀的好猎物。</text>
<text>圣杯仪式中使用的特殊材料。圣人的身体部位，由治愈教会在寻找真相的过程中献祭。该教会用血液进行的实验已成功生产出非常适合献祭的标本。</text>
<text>在圣杯仪式中使用的特殊材料。由治愈教会收集的特殊身体部位。这种可怕的诱饵是用来引诱什么的? 额外仪式腐朽的祭品会召唤来令常人感到恐惧的邪恶军队，但它们同时也是进行特殊猎杀的好猎物。</text>
<text>圣杯仪式中使用的特殊材料。由治愈教会收集的特殊身体部位。满地死尸的亚南是收集此类标本的完美场所。</text>
<text>在圣杯仪式中使用的特殊材料。瘟疫中被感染的洛然死婴的遗物。诅咒的携带者，异教徒的标志。额外仪式诅咒会将地牢施以玷污，令其中猎人的生命值受到巨额腐蚀；然而，要寻找被诅咒的神血宝石，有什么地方比污秽之中更好呢?</text>
<text>在圣杯仪式中使用的材料。在死后(或者更早)快速取下的一枚精巧的眼球。用来解开古旧迷宫潜墓的封印。</text>
<text>在圣杯仪式中使用的特殊材料。月之学会从噩梦中觅得的巨型大脑确实是从内部与眼相连，但是这些眼都是邪恶的存在，而且脑本身也严重地腐坏了。不过，即便如此，它还是够格可以称为大神，并随之留下圣器。活着的圣器，这才是真正珍贵的东西。</text>

</entries>