<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<entries>

<text>
由保护着凯因赫斯特城堡
“污秽之血族”女王安娜丽瑟的皇家护卫
持有的外国制武器。
当在千影上的错综复杂波纹雕刻充满血液之后，
整把剑都会沉浸在血红的色调之下。
但是，仪式会吞噬持有者者的精髓。</text>

<text> 
在精英猎人之间相传的特殊技巧武器。
这是工场最早的武器之一。
在启动之后会分裂成两把。
这把武器的两把穿越之刃是用塞得矿石，
一种来自天界的稀有矿物所制。
特别适合快速的攻击，
例如在奔跑之后的攻击。</text>

<text> 
工场的技巧武器之一，常被用于猎杀。
保留了斧子的特质，
但可通过转变提供更广泛的攻击组合。
拥有强力的钝击攻击，提高回复潜能。
无论过去如何，怪兽不过是怪兽而已。
有些人选择这把斧头来扮演刽子手的角色。</text>

<text>
第一猎人格曼持有的技巧武器。
一件定义了工场制造的整个系列武器的杰作。
它的刃以据称从天上掉下来的塞得矿石锻制而成。
格曼肯定将猎杀视为了告别的挽歌，
只希望他的猎物可以得到安息，
再也不要到另一个悲惨的噩梦中醒来。</text>

<text> 
在工场制造的短筒火铳，专为猎人定制。
猎人的火器都经过特殊打造，
用于发射与持枪人自身血液相容的水银子弹，
它对怪兽的伤害极高。
这件高效武器的冲击力可以对抗怪兽的高速移动，
而大范围扩散的子弹则可以确保能击中目标。</text>

<text> 
治愈教会猎人们使用的典型步枪。
据传这种步枪是由治愈教会的第一名猎人，
路德维格最先采用的。
枪管又长又重，
使得这杆步枪的射程极长但装填速度又极慢。
路德维格的步枪相对于工场的设计有很多不同之处，
说明教会对付过更为巨大的非人怪兽。</text>

<text>
工场的技巧武器之一，常被用于狩猎业务。
这把锯善于为怪兽放血，
可变成利用离心力的长砍刀。
这把锯带有一组放血锯齿，
已成为猎杀的象征，
而且所转变的怪兽越怪诞，
其有效性就越高。</text>

<text> 
工场的技巧武器之一，常被用于狩猎业务。
这把锯善于为怪兽放血，
可变成利用离心力的长砍刀。
这把锯带有一组放血锯齿，
已成为猎杀的象征，
而且所转变的怪兽越怪诞，
其有效性就越高。</text>

<text> 
通常由治愈教会的猎人们使用的技巧武器。
一方面是一把方便持握的银剑。
另一方面，它还是一把巨大的钝锋石剑，
擅长钝击和产生极限的冲击力。
在治愈教会工场铸造的技巧型猎人武器，
据传藏在大教堂中的某处，
它们是按照对立的工艺流派原则制作的。</text>

<text> 
通常由治愈教会的猎人们使用的技巧武器。
据传银剑是由路德维格最先采用的，
他是治愈教会的第一名猎人。
在变形之后，它能与鞘组合成一把巨剑。
这把剑的设计与工场的初衷有很大的不同，
说明教会对付过更为巨大的非人怪兽。</text>

<text>
由“玩世不恭的伊奇”持有的残忍武器。
通过将不死黑暗怪兽的长骨头凿洞
并捆绑在武器上制成。
这些骨头仍然活着，
在释放出力量时，
它们能给予持有人怪兽一般的爆发力。
即便剥皮抽血，怪兽仍然觉醒着，
无须多少时日，
这件武器的持有人就会强大的力量
和狂乱的幻境所充满。</text>

<text> 
一件由工场中的异端人士“炸药桶”
所制造技巧武器。
作为简单的火器和矛制作的武器原型，
可能是依照凯因赫斯特的失传武器仿制。
缺乏值得注意的功能，
除此之外它只不过是一把附带有枪的技巧武器罢了。</text>

<text>
凯因赫斯特骑士所持有的武器。
结合了优雅骑士的宝剑
以及凯因赫斯特骑士团所持的奇特火器。
旧贵族是血液的长期消费者，
对于残忍的瘟疫并不陌生，
而怪兽的处置对他们的仆人
或骑士而言是一项独立的任务，
因为他们是因为外貌而被召唤的。</text>

<text> 
“炸药桶”是工场的异端分子，
这是一件他颇为喜爱的技巧武器。
老猎人裘拉颇为爱用。
打桩机的设计奇特而复杂，
它会将厚重的巨桩暴力地击入敌人的血肉之中。
打桩机可以造成高伤害的致命攻击，
但它极难使用，并且会让使用者空隙大开，
不过，这些在“炸药桶”看来都不是问题。</text>

<text> 
由殉道者洛加留斯麾下执刑者使用的武器。
这把武器用于屠杀凯因赫斯特的污秽之血族。
永远沉浸于愤怒之中，浴血而战。
变形可释放出转轮的力量，
并且以发光表现出它们持久的愤怒。</text>

<text>
由治愈教会工场“名声在外”的
偏执狂阿奇巴德设计的特别技巧武器。
将这件精巧的铁流星锤连枷像火柴一样
抽击会产生围绕黑暗怪兽周身一般的蓝色火花，
照亮黑暗。可惜的是，由于不明原因，
阿奇巴德时代的猎人们并没有全面使用这件武器。</text>

<text>
工场制造的手枪，用于猎杀。
猎人的火器专为使用融合了武器持有者
自身血液的水银子弹而特别定制，
可提高对怪兽的伤害。
与大口径短枪相比，该手枪的拔出速度更快，
这使其持有者能够更快地反击。</text>

<text>
凯因赫斯特骑士使用的特殊手枪。
伊芙琳使用水银子弹，
就像使用任何工场火器那样，
但凯因赫斯特变体更依靠于血色。
伊芙琳亲切地以一位女士的名字命名，
并因为复杂的设计而增辉，
受到凯因赫斯特骑士的喜爱。</text>

<text>
治愈教会的猎人通常使用的连发手枪。
连发手枪主要以金属部件制造而成，
呈现复杂的设计，每次可发射两发，
因此消耗大量的水银子弹。
与其工场的对应产品相比，
应作为其武器库中的王牌有节制地使用。</text>

<text>
工场中的异端“炸药桶”颇为喜爱的大型原型火器。
使用这把武器无异于手持一把上膛的大炮——
一端着近乎荒谬的重量、
承受令人站不稳的后坐力和
奢华地使用水银子弹地进行战斗。
如此的畸形武器从一开始就注定是个噩梦，
而事实上对它的研究也极为短暂。
不过，要对抗不可思议巨大的敌人，
或许它才是最好的武器。</text>

<text>
由治愈教会的高级成员——圣诗班使用的特殊武器。
通过使用灌入血液的水银子弹作为媒介，
挥洒一片神圣的云雾。
圣雾所到之处无不响起咏叹调，
这正说明了这雾气是天堂的祝福。
“哦，美丽的少女，你为什么哭泣?”</text>

<text>
由治愈教会的特定成员使用的特殊武器。
通过使用灌入血液的水银子弹作为媒介，
发射灼热的烈焰。
就目前而言，它不是效率最高的武器，
但是，某些时候，一片火海正是对症下药。
除此之外，
亚南的怪兽们也总需要常常去清理一下。</text>

<text>
被加入猎杀的大众使用的粗制木头盾牌。
猎人们通常不会使用盾牌，
因为它并不能有效地对抗怪兽的怪力。
盾牌是很不错，但是会被动就不妙了。</text>

<text>
一件利用蓝色玻璃手工制造的盾。
原本是用来保护主持神圣治愈教会仪式的领导，
后来便交给了探墓者，
特别是那些探索伊兹迷宫的人。
蓝色因湖水而形成，
而盾可以大幅减少所有形式的非物理伤害。</text>

<text>
用被松脂浸润的布料裹在长棍末端制成的一支火把。
一度在旧亚南使用过。
目的在于点燃怪兽和感染瘟疫的人。
它的火焰伤害用于对付怪兽极为有效。</text>

<text>
用被松脂浸润的布料裹在长棍末端
制成的一支普通火把。
猎人们选择使用火把，
不止是因为猎杀需要他们前往最黑暗的角落，
更因为他们会遇到的某些生物
对于火焰有着深深的恐惧。</text>

<text>
工场的技巧武器之一，常为猎人在当值时使用。
作为带刃的坚硬手杖足以致命，
但在刀刃被分成许多部分时也可用作鞭子。
将武器隐藏在手杖中并用鞭子鞭笞怪兽
是仪式行为的一部分，
力求向自身展示猎杀带来的杀戮欲绝不会侵占灵魂。</text>

<text>
老猎人使用的一种技巧武器。
它本身就是一把子母剑。
在其最初的造形中，
曲刀可以像一把长长的弯曲剑四处挥舞，
但是变形之后，剑刃就会收合，
这样就可以快速重复的击刺。
虽然这种技巧武器利于战斗，
但后来被锯和类似的武器所代替，
对付野兽显得更加得心应手。</text>

<text>
老猎人们持有的技巧武器。
这把厚重的铁制砍刀可以切裂最强韧的兽皮；
而在变形之后，刀刃可以分成小段，
可以以重鞭的形式挥舞抽打。
这件粗糙的武器依靠蛮力使用，
并且外观看上去并不优雅——
这意味着最早猎人的猎杀专为恐怖事件而生，
染血的黑红色是它的颜色。</text>

<text>
阿米戈达拉大神之臂。
严格地说，阿米戈达拉之臂
不属于任何类型的技巧武器，
但某些疯子老是当它们是一根棍棒一样的挥舞。
最初是一把骨制的大型耐用的钝器，
后来经过加工之后，手会颤抖，
就好像还有生命一样。</text>

<text>
一把很久以前由路德维格发现的奥术剑。
当蓝色的月光照耀这把剑的时候，
它就能够沟通广奥的宇宙，
它那神奇的剑刃会透出一丝丝阴暗的光茫。
圣洁月光剑与路德维格的神圣之剑齐名，
但很少有人放眼瞧一下这把神剑有何作用，
应是十分神秘，外人不可知。</text>

<text>
精神钟塔的玛利亚修女所挥舞的猎人武器。
这把技巧剑起源于如凯因赫斯特千景此类的国家，
只有这把剑不需要血，它求的是精湛的武艺。
玛利亚修女很喜欢洛阳的这一点，
尽管她是女王的远房亲戚，但还对是对血刃反感。
但是有一天，因为良心不安，
她抛弃了她心爱的洛阳，
将它投到一口黑暗的深井之中。</text>

<text>
老猎人使用的技巧武器，
是由炸药桶的工厂异端份子所制造的。
这把巨锤配有一个小型熔炉。
点燃和发射之后，它会发出一阵阵的火焰，
猛烈冲击的时候便会爆炸。
它可以粉碎野兽，然后烧掉它们——
猎人攻击远距离的野兽时，
轰天锤是首选利器。</text>

<text>
治愈教会的刺客 — 
布拉多尔所挥舞的疯狂猎人武器。
血祭刀汲取身体内部血液和灵魂之后，
形状变得十分骇人。
这是排除体内污秽之血唯一的有效手段，
所以被隔离在牢房之内的布拉多尔继续坚信不疑。</text>

<text>
治愈教会古老的技巧武器之一，
这件狩猎武器是改造自古老野兽传说中出现的巨镐。
教会之镐最初是当作一把大剑，
但变形之后，可以当作扩展的战争之镐。
不要去管它的起源为何，
它就是一件非常实用的武器。</text>

<text>
一件由工场中的异端人士
“炸药桶”制造的技巧武器，
是老猎人“怪兽吞噬者”瓦尔特的爱用之物。
这件武器，在钉头锤形式可锤击怪兽，
但其真正的强大之处在于所附着的机械锯。
这些圆盘上排有锯齿，
在飞速旋转之下将怪兽的血肉撕成碎末。</text>

<text>
西蒙是最早的治愈教会猎人之一，
这是他的爱用武器。
西蒙讨厌火器，
所以教会工场针对他的喜好专门进行了制作。
在变形之后，巨大的弯曲长刃会变成一把弓。
但是，除了少数密友之外，
人们都在嘲笑西蒙对武器的喜好：
谁敢用一把纤弱的弓来面对强大的怪兽？</text>

<text>
这是高度定制的，便携式的固定加特林机枪，
由旧亚南拉的老猎人裘拉所设计的。
裘拉三个同伴中最年青的那一位会选择这个武器。
加特林机枪拥有特殊的快速射击功能，
但被认为是一件笨重的武器，
因为它的重量超标而且还会消耗大量的水银子弹。</text>

<text>
带有指孔的大块铁块。
高大的女猎人桑普勒·格拉缇娅
在使用猎人的火器方面毫无建树，
她更喜欢用这一大块铁将怪兽揍得七荤八素，
有时会令对手严重摇晃。
格拉缇娅是一位无畏的猎人，
在旁观者看来，
她那无情的重拳锤击格外体现出英雄气概。
难怪这件武器之后会以她的名字来命名。</text>

<text>
治愈教会所使用的超大型武器。
这种大炮会沿着曲线轨迹发射炮弹，
并在撞击后产生爆炸。
最初是针对大脑有问题的粗壮男性而设计的，
普通的猎人不适合。
但是，这些人缺乏智慧，无法有效地操作武器，
然后武器就被悄悄地永久封存不用了。</text>

<text>
沃德工厂设计的步枪，
这个工厂以前是异端份子炸药桶的工厂。
这是专为狭窄街道猎杀而设计的，
这把步枪已经被优化，能够穿破毛皮，
不适合运用到有效的反击。</text>

<text>
当科斯的尸体被冲到海岸上后，
里面爬满了细小的寄生虫，
但没有一种可以在人类身上找得到。
这种非典型的武器只能紧紧抓着和挥动，
但有人说科斯寄生虫会让宿主产生幻觉，
从而为寄生虫提供明木。</text>

</entries>